[{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8559-Patryk","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/pl"],"description":"W styczniowy, czwartkowy wiecz\u00f3r w ko\u0144cu nadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany dzie\u0144. Nowy rok rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dla naszego Marzyciela wspaniale, bowiem zosta\u0142o spe\u0142nione jego najwi\u0119ksze marzenie - komputer stacjonarny! Ze \u015bwie\u017co z\u0142o\u017conym z wybranych element\u00f3w komputerem odwiedzili\u015bmy Patryka. Ca\u0142a rodzina powita\u0142a nas z bardzo szerokimi, szczerymi u\u015bmiechami. Karton z wymarzonym sprz\u0119tem zanie\u015bli\u015bmy do pokoju ch\u0142opca, jednak rado\u015b\u0107 z odpakowania pakunku pozostawili\u015bmy ju\u017c Marzycielowi. Podczas, gdy Patryk zacz\u0105\u0142 podpina\u0107 i przygotowywa\u0107 komputer do dzia\u0142ania, jego rodzice pocz\u0119stowali nas przepysznym ciastem. Po kr\u00f3tkiej chwili, bo przecie\u017c nasz Marzyciel doskonale wiedzia\u0142 co ma robi\u0107, ch\u0142opiec pokaza\u0142 nam, \u017ce wszystko dzia\u0142a perfekcyjnie. U\u015bmiech Patrykowi nie schodzi\u0142 z twarzy, co by\u0142o dla nas wspania\u0142ym dowodem, \u017ce by\u0142o to tym, o czym naprawd\u0119 marzy\u0142. W radosnych nastrojach po\u017cegnali\u015bmy si\u0119 z ca\u0142\u0105 rodzin\u0105.\r\nPatryku, dzi\u0119kujemy, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 Twoje marzenie. Mamy nadziej\u0119, \u017ce komputer b\u0119dzie Ci s\u0142u\u017cy\u0142 d\u0142ugie lata i pozwoli na rozwijanie swojej pasji, jak\u0105 jest grafika komputerowa. Nigdy nie przestawaj marzy\u0107.\r\nDzi\u0119kujemy firmie Sizeer za ufundowanie komputera stacjonarnego. Dzi\u0119ki Pa\u0144stwa pomocy mo\u017cliwe by\u0142o spe\u0142nienie marzenia Patryka.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17943\/Patryk1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17943\/Patryk3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17943\/Patryk2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17943\/Patryk4.jpg"],"name":"Patryk\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"komputer stacjonarny","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/5\/8559\/Patryk1.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8336-Michal","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Relacja wkr\u00f3tce... :)","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17905\/IMG_20181013_150740a.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17905\/IMG_20181013_151306.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/9\/17905\/IMG_20181013_150903.jpg"],"name":"Micha\u0142\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(11 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"laptop do gier","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/3\/8336\/20180628_183044.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8570-Kacper","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/pl"],"description":"Tu\u017c przed \u015bwi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia pojecha\u0142y\u015bmy spe\u0142ni\u0107 marzenie Kacperka. Wszystko oczywi\u015bcie by\u0142o tajemnic\u0105 i ogromn\u0105 niespodziank\u0105, w kt\u00f3rej utrzymaniu dzielnie pomagali nam Rodzice naszego Marzyciela.\r\nWszystkie cz\u0119\u015bci du\u017cego, kolorowego basenu z kulkami by\u0142y schowane, aby Kacper niczego si\u0119 nie domy\u015bla\u0142 i nie spodziewa\u0142.\r\nZacz\u0119\u0142y\u015bmy od roz\u0142o\u017cenia ca\u0142ego basenu&hellip; nie by\u0142o to \u0142atwe zadanie, poniewa\u017c basen mia\u0142 spore wymiary - a\u017c dwa na dwa metry! Jednak po d\u0142u\u017cszej chwili razem z dziewczynami i rodzicami uda\u0142o nam si\u0119 roz\u0142o\u017cy\u0107 stela\u017c. Najwi\u0119cej zabawy i \u015bmiechu by\u0142o jednak podczas wsypywania kulek do basenu&hellip; mn\u00f3stwo kolorowych, mi\u0119kkich kuleczek!\r\nKacperek z bratem a\u017c szaleli z rado\u015bci, my r\u00f3wnie\u017c mia\u0142y\u015bmy ogromn\u0105 frajd\u0119. Jest to wspania\u0142e marzenie nie tylko dla dzieci, ale tak\u017ce dla doros\u0142ych. Kiedy basen by\u0142 ju\u017c wype\u0142niony po brzegi, razem z Kacprem i jego bratem Adasiem od razu do niego wskoczyli\u015bmy. Ch\u0142opak\u00f3w prawie nie by\u0142o wida\u0107! Zaraz za nami do basenu wskoczy\u0142y r\u00f3wnie\u017c dziewczyny i rodzice Kacperka i Adasia.\r\nMy\u015bl\u0119, \u017ce dawno wszyscy si\u0119 tak nie u\u015bmiali\u015bmy, \u015bmiej\u0105c si\u0119 i ciesz\u0105c jak ma\u0142e dzieci.\r\nOpr\u00f3cz tego dosz\u0142y\u015bmy r\u00f3wnie\u017c do wniosku, \u017ce opr\u00f3cz \u015bwietnej zabawy dla dzieci, dla doros\u0142ych jest to wspania\u0142a metoda na masa\u017c i odpr\u0119\u017cenie.\r\nMam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie jak najwi\u0119cej tak radosnych i przepe\u0142nionych \u015bmiechem spe\u0142nie\u0144 marze\u0144. Dla takich chwil warto pomaga\u0107!\r\n\r\nZ ca\u0142ego serca dzi\u0119kujemy firmie Sizeer bez kt\u00f3rej spe\u0142nienie marzenia Kacperka nie by\u0142oby mo\u017cliwe!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/8\/17891\/I.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/8\/17891\/III.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/8\/17891\/IV.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/8\/17891\/II.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/8\/17891\/V.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/8\/17891\/VI.jpg"],"name":"Kacper\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(9 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Du\u017cy, suchy basen z kolorowymi kulkami","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/5\/8570\/kacper.jpeg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8333-Tomasz","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/pl"],"description":"Umawiam si\u0119 z Tomkiem, umawiam i ci\u0105gle nie mo\u017cemy si\u0119 spotka\u0107. Wreszcie decydujemy, \u017ce spotkamy si\u0119 w szpitalu. Moja wizyta jest kr\u00f3tka, ale radosna. Tomek, troch\u0119 \u015bpi\u0105cy i nierozmowny, bardzo cieszy si\u0119 , \u017ce wreszcie ma wymarzony laptop. Rozpakowa\u0142 karton, w\u0142\u0105czy\u0142 laptopa , ale na wi\u0119cej nie mia\u0142 ju\u017c si\u0142. Po dw\u00f3ch dniach rozmawiali\u015bmy telefonicznie. Mia\u0142 ju\u017c potrzebne has\u0142a i korzysta\u0142 z wymarzonego laptopa ! Tomku, \u017cyczymy odzyskania si\u0142 i powrotu do zdrowia !","name":"Tomasz\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(16 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Laptop","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/3\/8333\/IMG_20180702_160758a.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/6\/17618\/IMG_20180929_160324.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/6\/17618\/IMG_20180929_160102.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/6\/17618\/IMG_20180929_160039.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/6\/17618\/IMG_20180929_160804.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/6\/17618\/IMG_20180929_160327.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/6\/17618\/IMG_20180929_160105.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8030-Kacper","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/index.php?lang=pl"],"description":"W ostatni dzie\u0144 wakacji wolontariusze wybrali si\u0119 do 14- letniego Kacpra, kt\u00f3ry od dawna marzy\u0142 o Samsung Galaxy S8+. Kiedy d\u0142ugo oczekiwany prezent pojawi\u0142 si\u0119 w jego d\u0142oniach, ch\u0142opiec by\u0142 pe\u0142en rado\u015bci. U\u015bmiechu nie schodzi\u0142 mu z twarzy. Od razu wiedzia\u0142, co i gdzie oraz jakie funkcje posiada telefon. Nawet oferowana pomoc mu si\u0119 nie przyda\u0142a. Podczas spotkania wolontariuszka poznawa\u0142a ciekawostki o telefonie pokazywane przez ch\u0142opca, kt\u00f3re wr\u0119cz zadziwia\u0142y. Kacper powiedzia\u0142, \u017ce z nowym nabytkiem z \u0142atwo\u015bci\u0105 mo\u017cna i\u015b\u0107 do szko\u0142y i dzi\u0119ki temu te\u017c nie poczu\u0142 smutku, przez fakt ko\u0144cz\u0105cych si\u0119 wakacji. Doda\u0142, \u017ce prezent ten nie tylko przyda mu si\u0119 do grania, ogl\u0105dania, ale tak\u017ce wyszukiwania potrzebnych mu informacji, pomocy w lekcjach. Patrz\u0105c na ch\u0142opca mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce prezent, kt\u00f3ry dosta\u0142 to tylko rzecz, ale jego u\u015bmiech pokaza\u0142 jak mo\u017ce cieszy\u0107 taki ma\u0142y elektroniczny gad\u017cet. Dzi\u0119kujemy Ci Kacprze za tak pi\u0119kne marzenie!\r\nDzi\u0119kujemy firmie Sizzer za pomoc w spe\u0142nieniu tego marzenia!\r\n\r\nRelacja:\r\nOla B.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17464\/41501522_1842475929199492_8738483968736755712_n.jpg"],"name":"Kacper\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(14 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Samsung galaxy s8 plus","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/0\/8030\/IMG_0430.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8274-Jakub","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Kiedy przyjechali\u015bmy do naszego kolejnego Marzyciela Kuby, ju\u017c na przywitanie przybieg\u0142 pies, biega\u0142 skaka\u0142 i szczeka\u0142, ale jak nam powiedzia\u0142 tata Kuby, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie przyszed\u0142 nas przywita\u0107 \"Pies nie szczeka\", wi\u0119c pobawili\u015bmy si\u0119 z nim, i z przyjemno\u015bci\u0105 przyj\u0105\u0142 g\u0142askanie.\r\nW domu spotkali\u015bmy reszt\u0119 rodziny, czyli siostr\u0119 i mam\u0119 Kuby, no i w\u0142a\u015bnie naszego Marzyciela Kub\u0119.Poszli\u015bmy do najwa\u017cniejszego miejsca dla naszego Marzyciela, pokoju z.. takim czym\u015b...W owym pokoju, by\u0142 komputer, rega\u0142 z ksi\u0105\u017ckami, takie d\u0142ugie kije umalowane w czarne wzorki, i bynajmniej nie s\u0105 to szama\u0144skie r\u00f3\u017cd\u017cki, sta\u0142 tam te\u017c na czterech nogach zielony st\u00f3\u0142, z sze\u015bcioma dziurami, c\u00f3\u017c poradzimy na to \u017ce Kuba za\u017cyczy\u0142 sobie st\u00f3\u0142 z dziurami... chocia\u017c, mo\u017ce te dziury, maj\u0105 jaki\u015b sens...Nie da si\u0119 jednak ukry\u0107 \u017ce Kuba by\u0142 bardzo zadowolony z posiadania tego zielonego sto\u0142u.Spostrzegli\u015bmy \u017ce na owym stole, le\u017c\u0105 takie kulki... Tak samo jak kije by\u0142y umalowane w r\u00f3\u017cne kolory, i nie, na prawd\u0119 to nie s\u0105 \u017cadne szama\u0144skie czarodziejskie kule, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 zajrze\u0107 w g\u0142\u0105b ludzkiej duszy, no chyba \u017ce Kuba nam o czym\u015b nie powiedzia\u0142 i tak na prawd\u0119 ma tajemniczy plan, o kt\u00f3rym wie tylko on (no i ewentualnie jego pies).Ostrzega\u0142em wy\u017cej, \u017ceby\u015bcie nie traktowali tego co dosta\u0142 Kuba, jako szama\u0144skie rekwizyty, jednak to co przeczytacie za chwil\u0119, mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 jak szama\u0144ski rytua\u0142.W pewnym momencie Kuba u\u0142o\u017cy\u0142 precyzyjnie kule na \u015brodku sto\u0142u, by\u0142o to na prawd\u0119 wymierzone co do cala, nic nie mo\u017cna by\u0142o pozostawi\u0107 przypadkowi.Nast\u0119pnie jedn\u0105 z kul pozostawi\u0142 osobno po za tamtymi, potem w ko\u0144cu, wzi\u0105\u0142 jeden z czarno br\u0105zowych kii, i stan\u0105\u0142 przy stole, przybieraj\u0105c odpowiednio przemy\u015blan\u0105 pozycj\u0119 cia\u0142a, tak jak pisa\u0142em wy\u017cej, nic nie mog\u0142o by\u0107 pozostawione przypadkowi.Trzymaj\u0105c w odpowiedniej konfiguracji kij, zamachn\u0105\u0142 r\u0119k\u0105 i pewna kula spotka\u0142a si\u0119 z innymi kulami, tworz\u0105c na stole now\u0105 figur\u0119 geometryczn\u0105, po tej akrobacji Kuby, przyszed\u0142 czas na Sebastiana, w tym czasie Kuba zacz\u0105\u0142 kr\u0105\u017cy\u0107 wok\u00f3\u0142 sto\u0142u, wraz ze swym kijem.Sebastian dokona\u0142 swej akrobacji, co czujnie obserwowa\u0142 Kuba, kiedy Sebastian sko\u0144czy\u0142 sw\u0105 akrobacj\u0119, by\u0142a kolej Kuby.Kuba kr\u0105\u017c\u0105c wok\u00f3\u0142 sto\u0142u upatrywa\u0142 i analizowa\u0142 mo\u017cliwie najlepsze ruchy, my\u015bl\u0119 \u017ce jego spacer na oko\u0142o sto\u0142u nie by\u0142 pr\u00f3b\u0105 ta\u0144ca przywo\u0142uj\u0105cego deszcz, ale kto to wie.\r\nNo wi\u0119c, je\u015bli nikt si\u0119 jeszcze nie domy\u015bli\u0142, co tak naprawd\u0119, w\u0142a\u015bciwie dzia\u0142o si\u0119 w wy\u017cej opisanej historii, to najwy\u017cszy czas to wyt\u0142umaczy\u0107.Kuba oczywi\u015bcie gra\u0142 w bilarda, na stole kt\u00f3ry sobie wymarzy\u0142.Zagra\u0142 dwie partie, obydwie wygra\u0142, w sam raz no pocz\u0105tek kariery zawodowego bilardzisty.\r\nPo ca\u0142ej tej zabawie, poszli\u015bmy do salonu, gdzie mama Kuby pocz\u0119stowa\u0142a nas ciastem, Kinder country, do pe\u0142ni klimatu brakowa\u0142o chyba tylko gitarzysty z kapeluszem, graj\u0105cego \"Sweet home Alabama\", no ale smak ciasta z nawi\u0105zk\u0105 rekompensowa\u0142 brak gitarzysty.Atrakcji by\u0142o wi\u0119cej, bo Kuba jest ch\u0142opcem wielu pasji.Kiedy zeszli\u015bmy do salonu, pow\u0119drowa\u0142y z nami dwie kostki Rubika, a w sumie jedna, bo druga by\u0142a zbudowana z \u015bcianek tr\u00f3jk\u0105t\u00f3w r\u00f3wnobocznych.Kuba z powodzeniem u\u0142o\u017cy\u0142 obydwie kostki, wygl\u0105da\u0142o to tak jakby na \u017cywo tworzy\u0142 w swojej g\u0142owie odpowiednie algorytmy, z kt\u00f3rych potem na szybko czerpa\u0142 informacje, jaki ruch powinien aktualnie wykona\u0107. On chyba jeszcze o tym nie wie, \u017ce ma najprawdopodobniej, dobrze opanowane ju\u017c r\u00f3\u017cne rodzaje algorytm\u00f3w, takie jak np, algorytm sortowania, b\u0105belkowy, rekurencyjny.Na koniec od taty Kuby, dostali\u015bmy na drog\u0119 kilka jab\u0142ek, my\u015bl\u0119 \u017ce to nie jest przypadek, \u017ce dostali\u015bmy w\u0142a\u015bnie ten rodzaj owocu, wszak ma on kszta\u0142t kuli.\r\nkule, kostki, tr\u00f3jk\u0105ty, algorytmy, precyzja... kto wie czy Kub\u0119 nie czeka niezwyk\u0142a kariera, fizyka, naukowca, albo programisty.Kto wie czy kiedy\u015b nie stworzy nowy autorski algorytm, pod tytu\u0142em np: \"Algorytm kul bilardowych\".","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17452\/IMG_1935.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17452\/IMG_1950.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17452\/IMG_1941.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17452\/IMG_1942.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17452\/IMG_1938.jpg"],"name":"Jakub\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"st\u00f3\u0142 bilardowy","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/2\/8274\/IMG_1621.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8234-Martynka","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/index.php?lang=pl"],"description":"24 sierpnia nasze wolontariuszki uda\u0142y si\u0119 do Martynki. Trwa\u0142y wakacje, wi\u0119c dziewczynka by\u0142a w domu i nic nie wiedz\u0105c czeka\u0142a na nas. Spotka\u0142y\u015bmy si\u0119 z Panem i Pani\u0105 z hodowli. Kiedy weszli\u015bmy na podw\u00f3rko, mama od razu do nas wysz\u0142a i powita\u0142a z g\u0142\u0119bokim u\u015bmiechem. Pod\u0105\u017cyli\u015bmy w stron\u0119 pokoju Martynki. Dziewczynka otworzy\u0142a nam drzwi, nie wiedz\u0105c, co czeka za drzwiami. Na twarzy marzycielki widnia\u0142 ogromny, szczery u\u015bmiech. Martynka zaniem\u00f3wi\u0142a na widok swojego nowego domownika- Malinki. Bawili\u015bmy si\u0119 wsp\u00f3lnie przez pewien czas,a gdy owczarek poszed\u0142 spa\u0107, w obieg wesz\u0142o rysowanie piesk\u00f3w, bo Martynka je uwielbia. Mama dziewczynki zaoferowa\u0142a pierwszy spacer z pieskiem. Wszyscy razem wyszli\u015bmy, zwierz\u0105tko do\u015b\u0107 \u0142atwo si\u0119 zaaklimatyzowa\u0142o w nowej, przyjaznej okolicy.\r\nSerdecznie dzi\u0119kujemy firmie Sizeer za ich ogromne serca i pomoc w spe\u0142nieniu marzenia Martynki! Dzi\u0119kujemy te\u017c Pani Agnieszce Wielgolewskiej z hodowli Boski Bia\u0142y Dom,Stowarzyszeniu W\u0142a\u015bcicieli Ps\u00f3w i Kot\u00f3w Rasowych oraz Polskiemu Porozumieniu Kynologicznemu. Bez Waszego zaanga\u017cowaniaspe\u0142nienie marzenia Martynki nie by\u0142o by tak wyj\u0105tkowe. Dzi\u0119kujemy, za pi\u0119kne chwile kt\u00f3re d\u0142ugo pozostan\u0105 w naszej pami\u0119ci.Kochana Martynko nigdy nie przestawaj marzy\u0107 i dzielnie opiekuj si\u0119 swoj\u0105 now\u0105 przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Malink\u0105!\r\nRelacja:\r\nOla B.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n","name":"Martynka\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(5 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Owczarek Szwajcarski","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/2\/8234\/IMG_0632.JPG","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17463\/Martynka2.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17463\/Martynka1.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17463\/41466033_321086338450142_7651986031738093568_n.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17463\/41525988_718152575200494_8321637502666407936_n.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17463\/41513701_868499426674336_7578109544820113408_n.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/4\/17463\/41656693_1907585192633526_8637738132055261184_n.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8360-Patryk","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Relacja wkr\u00f3tce...","gallery":[],"name":"Patryk\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Laptop MSI","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/3\/8360\/b.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8331-Kasia","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Marzenie Kasiu zosta\u0142o spe\u0142nione razem z marzeniem jej brata. Link do relacji ze spe\u0142nienia poni\u017cej:http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8330-Mateusz\/","gallery":[],"name":"Kasia\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(14 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"IPhone 8 plus","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/3\/8331\/1.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/8330-Mateusz","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Takie niespodzianki lubimy naaaaaajbardziej! &lt;3O spisku nie wiedzia\u0142a nawet mama marzycieli (Kasia i Mateusz to rodzie\u0144stwo, kt\u00f3re trafi\u0142o do wroc\u0142awskiego oddzia\u0142u Fundacji). Powiedzieli\u015bmy, \u017ce potencjalny sponsor marzenia potrzebuje \u0142adnych zdj\u0119\u0107 Kasi i Mateusza, kt\u00f3re mo\u017ce umie\u015bci\u0107 w komunikacji skierowanej do pracownik\u00f3w. Nast\u0119pnie podejmie decyzj\u0119, czy w\u0142a\u015bnie to ich marzenia spe\u0142ni\u0105. Poniewa\u017c lato w pe\u0142ni - um\u00f3wili\u015bmy si\u0119 z mam\u0105 i Marzycielami w jednym z wroc\u0142awskich park\u00f3w. W ko\u0144cu to wymarzona sceneria na zdj\u0119cia!Niczego nie\u015bwiadomi Marzyciele przybyli na miejsce spotkania, porozmawiali\u015bmy chwilk\u0119, poprosilismy Kasi\u0119 oraz Mateusza, aby przypomnieli nam jakie s\u0105 ich marzenia. Kiedy swoje marzenie potwierdzi\u0142 Mateusz, zapytalismy si\u0119, czy chodzi o taki rower jaki widzi w oddali. W naszym kierunku jecha\u0142 ju\u017c Maciek, nasz wolontariusz. Mateusz powiedzia\u0142, \u017ce dok\u0142adnie o taki rower mu chodzi, nie \u015bwiadomy jeszcze, \u017ce to JEGO rower. Dopiero kiedy Maciek podjecha\u0142 bli\u017cej, zauwa\u017cy\u0107 si\u0119 da\u0142o logo Fundacji na jego zielonej koszulce. Wtedy wszystko sta\u0142o sie jasne! To w\u0142a\u015bnie w tym momencie spe\u0142nia si\u0119 marzenie Mateusza! Co wi\u0119cej - w koszyku rowerowym znajdowa\u0142 si\u0119 kolejny prezent, a by\u0142 nim... wymarzony telefon Kasi!Mina zar\u00f3wno Kasi jak i Mateusza by\u0142a bezcenna! Wygl\u0105dali tak, jakby troch\u0119 nie dociera\u0142o do nich to co sie w\u0142a\u015bnie dzieje. Kasia od razu zabra\u0142a si\u0119 do rozpakowywania telefonu a Mateusz usiad\u0142 na swoim rowerze! To by\u0142o naprawd\u0119 niesamowite popo\u0142udnie, za kt\u00f3re serdecznie dzi\u0119kujemy firmie Sizeer, kt\u00f3ra by\u0142a sponsor\u00f3w oby tych marze\u0144 &lt;3 &lt;3 &lt;3","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/3\/17350\/1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/3\/17350\/2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/3\/17350\/3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/3\/17350\/5.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/3\/17350\/4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/7\/3\/17350\/6.jpg"],"name":"Mateusz\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"rower tr\u00f3jko\u0142owy  dla os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/8\/3\/8330\/1.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6591-Patryk","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/pl"],"description":"  W ko\u0144cu si\u0119 spe\u0142ni\u0142o! Dwa lata temu Patryk wymarzy\u0142 sobie plac zabaw, z kt\u00f3rego m\u00f3g\u0142by korzysta\u0107 ze swoim m\u0142odszym bratem. Kilka dni temu przed jego domem powsta\u0142a prawdziwa kraina zabawy i rekreacji!\r\nKiedy wjecha\u0142y\u015bmy na rodzinn\u0105 posesj\u0119 Patryka, od razu zobaczy\u0142y\u015bmy, \u017ce plac zabaw jest \"okupowany\" przez ch\u0142opc\u00f3w. G\u0142o\u015bno si\u0119 \u015bmiali i biegali wok\u00f3\u0142 nowego obiektu. Zatem nie by\u0142o ju\u017c niespodzianki, ale bez w\u0105tpienia wida\u0107 by\u0142o, \u017ce Patryk w\u0142a\u015bnie o takim placu zabaw marzy\u0142. Wymarzonym przez ch\u0142opca elementem placu mia\u0142 by\u0107 domek, do kt\u00f3rego trzeba si\u0119 wspina\u0107. Dzi\u015b ch\u0142opiec ma dwa takie domki, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 wysoko na grubych palach. Aby si\u0119 do nich dosta\u0107, nale\u017cy si\u0119 wdrapa\u0107 po drabinie lub miniwspinaczkowej \u015bciance. Mi\u0119dzy domkami mo\u017cna zje\u017cd\u017ca\u0107 na specjalnym krzese\u0142ku. W\u015br\u00f3d innych udogodnie\u0144 i atrakcji placu zabaw, to w\u0142a\u015bnie tyrolkow\u0105 zje\u017cd\u017calni\u0119 Patryk upodoba\u0142 sobie najbardziej.\r\nPatryku, \u017cyczymy Ci przede wszystkim zdrowia, u\u015bmiechu i udanej zabawy na swoim nowym wymarzonym placu zabaw.\r\nWszystkim sponsorom, kt\u00f3rzy do\u0142o\u017cyli swoje cegie\u0142ki do zabudowania tego ma\u0142ego \"raju na ziemi\" serdecznie dzi\u0119kujemy! A byli to:\r\n- Sizeer,\r\n- Uczniowie Spo\u0142ecznej Szko\u0142y Podstawowej nr 101 w Olsztynie,\r\n- Go\u015bcie Kabaretu Hrabi podczas Lidzbarskich Wieczor\u00f3w Humoru i Satyry","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/6\/5\/16544\/pag1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/6\/5\/16544\/pag4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/6\/5\/16544\/pag2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/6\/5\/16544\/pag3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/6\/5\/16544\/pag5.jpg"],"name":"Patryk\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(13 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Plac zabaw na rodzinnej dzia\u0142ce z domkiem na drzewie, hamakiem i \u0142a\u0144cuchow\u0105 zje\u017cd\u017calni\u0105. Taki powa\u017cniejszy, przypominaj\u0105cy troch\u0119 park linowy.","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/5\/6591\/Patryk.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7294-Emilia","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Wszyscy nie mogli\u015bmy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107, kiedy na dworze zrobi si\u0119 w ko\u0144cu ciep\u0142o. Zima w tym roku by\u0142a wyj\u0105tkowa d\u0142uga, i jak na z\u0142o\u015b\u0107 nawet na chwil\u0119 niskie temperatury nie odpuszcza\u0142y. Pogoda do tego stopnia negatywnie wp\u0142ywa\u0142a na samopoczucie, \u017ce nasza Marzycielka Emilka przesta\u0142a wierzy\u0107, \u017ce spe\u0142ni si\u0119 Jej marzenie. Rozczarowana czekaniem, poskar\u017cy\u0142a si\u0119 swojej mamie...\r\nMy si\u0119 jednak tak szybko nie poddajemy. Zw\u0142aszcza, \u017ce marzenie Emilki by\u0142o ju\u017c od jakiego\u015b czasu gotowe, za co bardzo serdecznie dzi\u0119kujemy Panu Stanis\u0142awowi, zaprzyja\u017anionemu stolarzowi, kt\u00f3ry z fantazj\u0105 i zapa\u0142em wybudowa\u0142 dziewczynce drewniany domek do ogrodu wraz z placykiem zabaw (hu\u015btawk\u0105 oraz zje\u017cd\u017calni\u0105).\r\nKiedy tylko zrobi\u0142o si\u0119 ciep\u0142o, natychmiast przyst\u0105pili\u015bmy do realizowania marzenia. Pan Stanis\u0142aw wraz ze swoj\u0105 ekip\u0105 zawie\u017ali Emilce domek z dodatkowym ekwipunkiem. Kiedy w ko\u0144cu i My dotarli\u015bmy na miejsce (nie oby\u0142o si\u0119 bez zgubienia drogi), przywita\u0142a Nas pi\u0119knie ubrana i u\u015bmiechni\u0119ta dziewczynka. Nie trzeba si\u0119 by\u0142o domy\u015bla\u0107, \u017ce Emilka jest szczerze uradowana z prezentu. Wraz ze swoj\u0105 starsz\u0105 siostr\u0105 od razu zaprowadzi\u0142y Nas do tej cz\u0119\u015bci ogrodu, w kt\u00f3rej sta\u0142 domek, r\u00f3\u017cowy z bia\u0142ym p\u0142otkiem... domek prawdziwej ksi\u0119\u017cniczki. Emilka zd\u0105\u017cy\u0142a ju\u017c nawet ten domek zagospodarowa\u0107. Sta\u0142 w nim st\u00f3\u0142, krzese\u0142ka, a nawet p\u00f3\u0142ka. Od nas dziewczynka dosta\u0142a jeszcze kilka Misiak\u00f3w r\u00f3\u017cnej ma\u015bci &ndash; nowych domownik\u00f3w. Ponadto dziewczynka o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce zamierza spa\u0107 w nowym domku, na co mama si\u0119 tylko roze\u015bmia\u0142a.\r\nEmilka mieszka w miejscu, kt\u00f3re od innych domostw oddalone jest o kilka \u0142adnych kilometr\u00f3w. Dlatego nie ma nawet co marzy\u0107 o wsp\u00f3lnej zabawie z dzie\u0107mi s\u0105siad\u00f3w. Ma tylko siostrzyczk\u0119 Wiktori\u0119. Niew\u0105tpliwie wi\u0119c domek wraz placykiem zabaw b\u0119dzie uprzyjemnia\u0142 dziewczynkom d\u0142ugie, letnie dni i niejeden raz spowoduje u\u015bmiech, zw\u0142aszcza na ustach naszej Emilki!\r\nZ ca\u0142ego serca Dzi\u0119kujemy Firmie Sizeer i Fundacji Auchan, oraz Panu Stanis\u0142awowi za pomoc i zaanga\u017cowanie w spe\u0142nieniu marzenia Emilki. Jeste\u015bmy pewni, \u017ce marzenie Emilki zosta\u0142o zrealizowane tak, jak je sobie wyobrazi\u0142a i pi\u0119knie Nam namalowa\u0142a!!! Emilka uwierzy\u0142a, \u017ce marzenia si\u0119 spe\u0142niaj\u0105, a to wszystko z Wasz\u0105 wspania\u0142\u0105 pomoc\u0105!!!","name":"Emilia\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(5 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Drewniany domek z placem zabaw","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/2\/7294\/kk.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/1.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/2.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/3.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/4.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/5.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/6.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/7.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/8.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/9.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/10.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/11.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/12.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/13.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/14.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/15.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/16.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/17.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7294-Emilia","sponsor":["http:\/\/sizeer.com","http:\/\/www.auchan.pl\/o-auchan\/fundacja-auchan-na-rzecz-mlodziezy\/konkurs-grantowy-2016"],"description":"Wszyscy nie mogli\u015bmy si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107, kiedy na dworze zrobi si\u0119 w ko\u0144cu ciep\u0142o. Zima w tym roku by\u0142a wyj\u0105tkowa d\u0142uga, i jak na z\u0142o\u015b\u0107 nawet na chwil\u0119 niskie temperatury nie odpuszcza\u0142y. Pogoda do tego stopnia negatywnie wp\u0142ywa\u0142a na samopoczucie, \u017ce nasza Marzycielka Emilka przesta\u0142a wierzy\u0107, \u017ce spe\u0142ni si\u0119 Jej marzenie. Rozczarowana czekaniem, poskar\u017cy\u0142a si\u0119 swojej mamie...\r\nMy si\u0119 jednak tak szybko nie poddajemy. Zw\u0142aszcza, \u017ce marzenie Emilki by\u0142o ju\u017c od jakiego\u015b czasu gotowe, za co bardzo serdecznie dzi\u0119kujemy Panu Stanis\u0142awowi, zaprzyja\u017anionemu stolarzowi, kt\u00f3ry z fantazj\u0105 i zapa\u0142em wybudowa\u0142 dziewczynce drewniany domek do ogrodu wraz z placykiem zabaw (hu\u015btawk\u0105 oraz zje\u017cd\u017calni\u0105).\r\nKiedy tylko zrobi\u0142o si\u0119 ciep\u0142o, natychmiast przyst\u0105pili\u015bmy do realizowania marzenia. Pan Stanis\u0142aw wraz ze swoj\u0105 ekip\u0105 zawie\u017ali Emilce domek z dodatkowym ekwipunkiem. Kiedy w ko\u0144cu i My dotarli\u015bmy na miejsce (nie oby\u0142o si\u0119 bez zgubienia drogi), przywita\u0142a Nas pi\u0119knie ubrana i u\u015bmiechni\u0119ta dziewczynka. Nie trzeba si\u0119 by\u0142o domy\u015bla\u0107, \u017ce Emilka jest szczerze uradowana z prezentu. Wraz ze swoj\u0105 starsz\u0105 siostr\u0105 od razu zaprowadzi\u0142y Nas do tej cz\u0119\u015bci ogrodu, w kt\u00f3rej sta\u0142 domek, r\u00f3\u017cowy z bia\u0142ym p\u0142otkiem... domek prawdziwej ksi\u0119\u017cniczki. Emilka zd\u0105\u017cy\u0142a ju\u017c nawet ten domek zagospodarowa\u0107. Sta\u0142 w nim st\u00f3\u0142, krzese\u0142ka, a nawet p\u00f3\u0142ka. Od nas dziewczynka dosta\u0142a jeszcze kilka Misiak\u00f3w r\u00f3\u017cnej ma\u015bci &ndash; nowych domownik\u00f3w. Ponadto dziewczynka o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce zamierza spa\u0107 w nowym domku, na co mama si\u0119 tylko roze\u015bmia\u0142a.\r\nEmilka mieszka w miejscu, kt\u00f3re od innych domostw oddalone jest o kilka \u0142adnych kilometr\u00f3w. Dlatego nie ma nawet co marzy\u0107 o wsp\u00f3lnej zabawie z dzie\u0107mi s\u0105siad\u00f3w. Ma tylko siostrzyczk\u0119 Wiktori\u0119. Niew\u0105tpliwie wi\u0119c domek wraz placykiem zabaw b\u0119dzie uprzyjemnia\u0142 dziewczynkom d\u0142ugie, letnie dni i niejeden raz spowoduje u\u015bmiech, zw\u0142aszcza na ustach naszej Emilki!\r\nZ ca\u0142ego serca Dzi\u0119kujemy Firmie Sizeer i Fundacji Auchan, oraz Panu Stanis\u0142awowi za pomoc i zaanga\u017cowanie w spe\u0142nieniu marzenia Emilki. Jeste\u015bmy pewni, \u017ce marzenie Emilki zosta\u0142o zrealizowane tak, jak je sobie wyobrazi\u0142a i pi\u0119knie Nam namalowa\u0142a!!! Emilka uwierzy\u0142a, \u017ce marzenia si\u0119 spe\u0142niaj\u0105, a to wszystko z Wasz\u0105 wspania\u0142\u0105 pomoc\u0105!!!","name":"Emilia\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(5 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Drewniany domek z placem zabaw","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/2\/7294\/kk.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/1.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/2.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/3.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/4.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/5.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/6.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/7.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/8.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/9.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/10.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/11.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/12.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/13.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/14.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/15.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/16.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/8\/15880\/17.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7211-Justynka","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"C\u00f3\u017c za niespodziewane spotkanie! Akurat, kiedy wybierali\u015bmy si\u0119 na ma\u0142\u0105 przek\u0105sk\u0119 w sobotnie przedpo\u0142udnie, zauwa\u017cyli\u015bmy Justynk\u0119 z rodzink\u0105. Tak si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o, \u017ce oni r\u00f3wnie\u017c postanowili zje\u015b\u0107 drugie \u015bniadanie w restauracji Dinette ;) Nie pozostawa\u0142o nam nic innego, jak usi\u0105\u015b\u0107 wsp\u00f3lnie do stolika. Jak\u017ce mog\u0142o by\u0107 inaczej &ndash; Justynka ubrana w starannie dobrany do sp\u00f3dniczki \u017cakiet z du\u017cym kwiatkiem w klapie, a z jej jasnych w\u0142os\u00f3w zosta\u0142 cudnie zapleciony warkoczyk. W ko\u0144cu to ma\u0142a modelka. Przy bardzo mi\u0142ej atmosferze, pe\u0142nej rado\u015bci i r\u00f3\u017cnych dziwnych opowie\u015bci, posilili\u015bmy si\u0119 pysznym \u015bniadaniem. Justynka zam\u00f3wi\u0142a gofry z owocami, a kanapk\u0119 z Nutell\u0105 najlepiej popija\u0107&hellip; gor\u0105c\u0105 czekolad\u0105J. Przy tym ca\u0142ym zamieszaniu nasza g\u0142\u00f3wna bohaterka nic a nic si\u0119 nie domy\u015bla\u0142a, nieustannie b\u0119d\u0105c w przekonaniu, \u017ce nasze spotkanie jest rzeczywi\u015bcie wynikiem przypadku. Nawet nadszed\u0142 taki moment, ze Justynce zacz\u0119\u0142o si\u0119 nudzi\u0107 i chcia\u0142a poma\u0142u zbiera\u0107 si\u0119 do domu, kiedy nagle pani kelnerka przynios\u0142a danie g\u0142\u00f3wne i postawi\u0142a je z du\u017cym impetem przed zdziwionym obliczem naszej Marzycielki. Gdy Justynka zacz\u0119\u0142a rozpakowywa\u0107 tajemnicze pude\u0142ko, ju\u017c wiedzia\u0142a wszystko. &bdquo;Ju\u017c wiem, co to b\u0119dzie, ju\u017c wiem, co to b\u0119dzie&rdquo; &ndash; powtarza\u0142a, a go\u015bcie restauracji przypatrywali si\u0119, co takiego ta urocza istotka tam odpakowuje. No tak! &ndash; to laptop i to nie bia\u0142y ani czarny tylko seledynowy, taki dziewcz\u0119cy, taki tylko jej! I ju\u017c teraz wszystko jasne, dlaczego siostra kaza\u0142a jej odrobi\u0107 zadanie ju\u017c w pi\u0105tek, dlaczego mamie tak zale\u017ca\u0142o, \u017ceby zje\u015b\u0107 drugie \u015bniadanie w mie\u015bcie. To dla niej, dla naszej bohaterki, kt\u00f3ra z rado\u015bci przytuli\u0142a si\u0119 do nas mocno i powiedzia\u0142a, \u017ce dzi\u015b na pewno nie b\u0119dzie spa\u0142a w nocy.\r\nDzi\u0119kujemy Ci, Justynko za Twoje marzenie, za to, \u017ce mogli\u015bmy je spe\u0142ni\u0107 i za Twoj\u0105 cudown\u0105 rado\u015b\u0107 i przeurocz\u0105 wdzi\u0119czno\u015b\u0107. Dzi\u0119kujemy firmie Sizeer, bez kt\u00f3rej to marzenie nie mog\u0142oby zosta\u0107 zrealizowane oraz firmie X-kom, kt\u00f3ra jak zwykle pospieszy\u0142a nam z pomoc\u0105, by urzeczywistni\u0107 kolejny dzieci\u0119cy sen.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6738.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6739.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6743.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6741.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6747.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6742.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15327\/DSC_6748.JPG"],"name":"Justynka\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(7 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"laptop","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/2\/7211\/Justynkaprofil.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7289-Milena","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"W pi\u0105tkowe popo\u0142udnie wybrali\u015bmy si\u0119 do K\u0119dzierzyna-Ko\u017ala z tajemniczym pakunkiem z zielon\u0105 wst\u0105\u017ck\u0105. Ju\u017c b\u0119d\u0105c na miejscu, wyj\u0119li\u015bmy dwie du\u017ce paczki z samochodu i skierowali\u015bmy si\u0119 w stron\u0119 wej\u015bcia do kawiarni. W rogu czeka\u0142 ju\u017c na nas wcze\u015bniej zarezerwowany stolik. U\u0142o\u017cyli\u015bmy pakunki na kanapie i niecierpliwie czekali\u015bmy na naszych go\u015bci. Po dos\u0142ownie nieca\u0142ej minucie drzwi otworzy\u0142y si\u0119 ponownie. To oni! Nasza Marzycielka &ndash; Milena &ndash; wraz z rodzin\u0105! Pocz\u0105tkowo ani Milena, ani jej siostra nie wiedzia\u0142y co si\u0119 dzieje. Jednak w mgnieniu oka nasza Marzycielka wypatrzy\u0142a za naszymi plecami stoj\u0105cy na kanapie Xbox oraz telewizor. W tym momencie dziewczynka zaniem\u00f3wi\u0142a. Bez w\u0105tpliwo\u015bci niespodzianka si\u0119 uda\u0142a! Usiedli\u015bmy przy stoliku i zacz\u0119li\u015bmy rozmawia\u0107. Milena by\u0142a radosna, co chwil\u0119 spogl\u0105da\u0142a na tajemnicze pakunki, sprawdza\u0142a czy s\u0105, jakby boj\u0105c si\u0119, \u017ce znikn\u0105. Ale oczywi\u015bcie nie znikn\u0119\u0142y! By\u0142y tam na miejscu i radowa\u0142y oczy dziewczynki. Mimo, \u017ce by\u0142 to dzie\u0144 najwa\u017cniejszy dla Milenki, to mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce wszyscy wyszli\u015bmy z kawiarni z czym\u015b dodatkowym. W naszym przypadku by\u0142 to u\u015bmiech od ucha do ucha, a w przypadku Mileny &ndash; dwie wielkie paczki!Mileno, dzi\u0119kujemy Ci za Twoje marznie, kt\u00f3re mieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 spe\u0142ni\u0107! Mamy nadzieje, \u017ce Xbox b\u0119dzie ci s\u0142u\u017cy\u0142 i dostarcza\u0142 wielu niezapomnianych chwil w czasie powrotu do zdrowia! I pami\u0119taj &ndash; nigdy nie przestawaj marzy\u0107!Dzi\u0119kujemy r\u00f3wnie\u017c firmie Sizeer, bez kt\u00f3rej spe\u0142nienie marzenie Mileny nie by\u0142oby mo\u017cliwe!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/4\/15433\/Milena.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/4\/15433\/Milena1.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/4\/15433\/Milena2.JPG"],"name":"Milena\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(6 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Xbox z telewizorem, padami i grami","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/2\/7289\/balonik.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6777-Julia","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Chocia\u017c w \u015brod\u0119 pogoda by\u0142a ponura, dla naszej Marzycielki by\u0142 to na pewno radosny wiecz\u00f3r. U\u015bmiechni\u0119ta Mama Julki wprowadzi\u0142a nas do pokoju, gdzie dziewczynka siedzia\u0142a wraz ze starsz\u0105 siostr\u0105, tata i ulubie\u0144cem rodziny &ndash; psem. Wida\u0107 by\u0142o, \u017ce nie wiedzia\u0142a o naszej wizycie &ndash; jej wielkie zdziwione oczy m\u00f3wi\u0142y to za ni\u0105.\r\nPo opowie\u015bciach z minionych tygodni z \u017cycia Julki i jej rodziny, nasza Marzycielka otrzyma\u0142a prezentow\u0105 torebk\u0119 z upominkiem (dalej nie wiedzia\u0142a, \u017ce to TEN dzie\u0144, w kt\u00f3rym spe\u0142nia si\u0119 jej Marzenie). W tej torebce znajdowa\u0142a si\u0119 myszka bezprzewodowa do komputera.\r\nNa nasze &bdquo;Co Ci Julka brakuje to tej myszki?&rdquo; :-) Wpatrywa\u0142a si\u0119 w nas i wreszcie po kilkunastu sekundach powiedzia\u0142a &bdquo;&hellip;Laptopa?&rdquo;. Dosta\u0142a ma\u0142\u0105 podpowied\u017a, \u017ce w przedpokoju jest reklam\u00f3wka z paczk\u0105.\r\n&bdquo;Wyrwa\u0142a&rdquo; do przodu, a\u017c pies podskoczy\u0142, wybieg\u0142a do przedpokoju i nagle PISK &bdquo;Aaaaaaaaaaaaaaaaa!&rdquo; (Serio, uszy zabola\u0142y :-) ) Przychodzi do nas z pakunkiem &ndash; biec ju\u017c z nim nie mog\u0142a, na szcz\u0119\u015bcie. Z pocz\u0105tku powoli zacz\u0119\u0142a rozrywa\u0107 papier jednak po kilku sekundach papier lata\u0142 w powietrzu aby jak najszybciej dotrze\u0107 do kartonu.\r\nTAK! Pi\u0119kny laptop, bia\u0142y i najbardziej l\u015bni\u0105cy na \u015bwiecie! Od razu przycisk &bdquo;w\u0142\u0105cz&rdquo; i tyle by by\u0142o z rozmowy z Julk\u0105 :-) Oczywi\u015bcie rodzina nadrobi\u0142a towarzystwem a my mog\u0142y\u015bmy cieszy\u0107 si\u0119 najpi\u0119kniejszym u\u015bmiechem na twarzy naszej Kochanej Marzycielki.\r\nPos\u0142ucha\u0142y\u015bmy r\u00f3wnie\u017c jej ulubionej piosenki prosto z g\u0142o\u015bnik\u00f3w nowego Super Laptopa ;-)\r\nDzi\u0119kujemy Ci Julka, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 Twoje marzenie. Dzi\u0119kujemy za pi\u0119kny u\u015bmiech i u\u015bciski. Dzi\u0119kujemy rodzicom, \u017ce tak mocno dbaj\u0105 o swoje dzieci i pomagaj\u0105 im spe\u0142nia\u0107 ich marzenia. \u017byczymy Ci Julcia du\u017co s\u0142o\u0144ca i wspania\u0142ych dni sp\u0119dzonych wsp\u00f3lnie z rodzin\u0105 i psem (i mo\u017ce z laptopem). Mamy nadziej\u0119, \u017ce spe\u0142nienie tego marzenia jest tylko pocz\u0105tkiem Twojej wspania\u0142ej drogi do spe\u0142niania swoich marze\u0144.\r\nMiej marzenia dziewczyno a niekt\u00f3re na pewno si\u0119 spe\u0142ni\u0105! ;-)\r\nBardzo serdecznie dzi\u0119kujemy firmie Sizeer, kt\u00f3ra po raz kolejny spe\u0142ni\u0142a marzenie podopiecznej naszej Fundacji i spowodowa\u0142a, \u017ce na buzi Julki zago\u015bci\u0142 bezcenny u\u015bmiech.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/1.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/12.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/11.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/10.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/3.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/2.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/4.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/5.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/6.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/7.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/9.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15326\/8.JPG"],"name":"Julia\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(8 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"czerwony laptop Dell Inspiron","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6777\/julia.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7307-Szymon","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"We wtorkowy wiecz\u00f3r pojecha\u0142y\u015bmy ze specjalnym prezentem dla Szymka, akurat wtedy przyjecha\u0142 do domu po d\u0142ugim pobycie w szpitalu. Wielki karton opakowany w srebrny papier zosta\u0142 z trudem wniesiony do salonu, a rado\u015b\u0107 rozja\u015bni\u0142a twarze ch\u0142opc\u00f3w - zar\u00f3wno Marzyciela, jak i jego brata. By u\u015bwietni\u0107 t\u0119 wspania\u0142a okazj\u0119 przynios\u0142y\u015bmy ciasto i s\u0142odycze dla dzieci i ju\u017c po chwili przyj\u0119cie bieg\u0142o w\u0142asnym rytmem. Pud\u0142o zosta\u0142o otworzone w u\u0142amku sekundy i w\u0142a\u015bnie wtedy okaza\u0142o si\u0119 jak wielkim wyzwaniem b\u0119dzie z\u0142o\u017cenie tak ogromnego pojazdu jak &bdquo;Nightcrawler&rdquo; z serii Lego StarWars. Szymon wydawa\u0142 si\u0119 przekonany, \u017ce podo\u0142a zadaniu, jakkolwiek bardzo ambitnemu zadaniu. Z pomoc\u0105 rodziny b\u0119dzie to na pewno prostsze, a mo\u017ce nawet przyjemniejsze. W mi\u0119dzyczasie, jako rozgrzewka- ch\u0142opcy zaj\u0119li si\u0119 sk\u0142adaniem mniejszego z pojazd\u00f3w, by jak najszybciej zacz\u0105\u0107 zabaw\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce oboje stali si\u0119 specjalistami w dziedzinie Gwiezdnych wojen, byli prawdziwie zafascynowani t\u0105 wspania\u0142\u0105 zabawk\u0105. Po jakim\u015b czasie trzeba by\u0142o niestety zako\u0144czy\u0107 przyj\u0119cie, gdy\u017c robi\u0142o si\u0119 p\u00f3\u017ano. Kiedy wychodzi\u0142y\u015bmy, dzieci by\u0142y nadal zaj\u0119te zabawkami, a rodzice mieli tylko nadziej\u0119, \u017ce oszcz\u0119dzone im b\u0119dzie nocne sk\u0142adanie kilku tysi\u0119cy klock\u00f3w. Z pewno\u015bci\u0105 zacz\u0119li sk\u0142ada\u0107 lego ju\u017c z samego rana, bo z tak\u0105 rado\u015bci\u0105 nie mo\u017cna za d\u0142ugo czeka\u0107. Marzenie Szymona spe\u0142ni\u0142o si\u0119 dzi\u0119ki firmie Sizeer, za co bardzo dzi\u0119kujemy! Cieszymy si\u0119, \u017ce s\u0105 tacy ludzie, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 doceni\u0107 si\u0142\u0119 marze\u0144. ","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15323\/P_20161108_182247.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15323\/P_20161108_183058.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15323\/P_20161108_184653.jpg"],"name":"Szymon\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(7 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Lego Star Wars Sandcrawler","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/3\/7307\/balonik.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7310-Dawid","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/index.php?lang=pl"],"description":"Spe\u0142nienie marzenia Dawida odby\u0142o si\u0119 5 listopada 2016 roku na stadionie Stali Rzesz\u00f3w. Marzyciel chcia\u0142 otrzyma\u0107 konsol\u0119 X Box One S. Poprzeczka dotycz\u0105ca oprawy spe\u0142nienia od razu pow\u0119drowa\u0142a bardzo wysoko. Chcieli\u015bmy , aby \u017cyczenia zdrowia i dalszych sukces\u00f3w pi\u0142karskich z\u0142o\u017cy\u0142 Dawidowi sam prezes Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej pan Zbigniew Boniek oraz prezes Podkarpackiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej pan Mieczys\u0142aw Golba. Dzi\u0119ki panu senatorowi Golbie uda\u0142o si\u0119 nagra\u0107 filmik z \u017cyczeniami dla naszego marzyciela. Dawid by\u0142 zupe\u0142nie nie\u015bwiadomy, \u017ce na stadionie czeka na niego spe\u0142nienie marzenia. Przyjecha\u0142 z mam\u0105, siostr\u0105 i dziadziem na mecz Stali Rzesz\u00f3w z Avi\u0105 \u015awidnik. Na miejscu, o godzinie 13.00 nasz marzyciel zosta\u0142 poproszony przez spikera na boisko razem z dru\u017cynami i s\u0119dziami, kt\u00f3rzy za chwil\u0119 mieli rozpocz\u0105\u0107 mecz. Na ogromnym stadionowym telebimie Dawid zobaczy\u0142 prezesa Bo\u0144ka, kt\u00f3ry przekazywa\u0142 mu \u017cyczenia i zaproszenie na mecz reprezentacji do Warszawy. Potem s\u0142ucha\u0142 \u017cycze\u0144 naszego Podkarpackiego Prezesa Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej Mieczys\u0142awa Golby i jeszcze ch\u0142opcy ze szk\u00f3\u0142ki pi\u0142karskiej pozdrowili Dawida. Nasz marzyciel sta\u0142 jak zaczarowany, bo nie m\u00f3g\u0142 w to wszystko uwierzy\u0107. A gdy jeszcze do jego r\u0105k trafi\u0142a wymarzona konsola, kt\u00f3rej zakup sponsorowa\u0142a firma Sizeer stwierdzi\u0142, \u017ce nie wie co powiedzie\u0107. A Dawid zawsze wie co powiedzie\u0107 i na wszystko ma odpowied\u017a, wi\u0119c uznali\u015bmy \u017ce musi by\u0107 bardzo wzruszony. Zreszt\u0105, rado\u015b\u0107 z faktu, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 marzenie Dawida udzieli\u0142a si\u0119 nam wszystkim. Byli\u015bmy bardzo szcz\u0119\u015bliwi, \u017ce si\u0119 nam uda\u0142o zrealizowa\u0107 nasz pomys\u0142 spe\u0142nienia marzenia. Trzeba podkre\u015bli\u0107 pe\u0142en profesjonalizm os\u00f3b zarz\u0105dzaj\u0105cych stadionem. Zw\u0142aszcza nieoceniona okaza\u0142a si\u0119 pomoc pana Dariusza Pa\u015bkiewicza. W tym dniu nawet pogoda nam sprzyja\u0142a. Dawid pojecha\u0142 do domu z g\u0142\u0119bokim przekonaniem, \u017ce warto marzy\u0107 i \u017ce marzenia si\u0119 spe\u0142niaj\u0105&hellip;\r\nSerdecznie dzi\u0119kujemy firmie Sizzer, kt\u00f3ra spe\u0142ni\u0142a marzenieDawida.\r\nAutor relacji: Bo\u017cena \u017burawska","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0488.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0531.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0548.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0533.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0481.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0457.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0528.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0514.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/2\/15276\/DSC_0522.JPG"],"name":"Dawid\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(14 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Konsola Xbox ONE S","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/3\/7310\/profilowe.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/7030-Eric","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Nadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment, a mianowicie spe\u0142nienie marzenia naszego Marzyciela- Erica.Niespodzianki- kto ich nie lubi. Chyba ka\u017cdy z nas uwielbia niespodzianki. W\u0142asnie zaskakuj\u0105c Erica chcieli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 Jego marzenie. Czy nam si\u0119 to uda? Czy mama ch\u0142opca si\u0119 nie wygada?\r\nPo wcze\u015bniejszych ustaleniach z mam\u0105 ukryli\u015bmy si\u0119 w ulubionej pizzeri ch\u0142opca. Wzbudzaj\u0105c przy tym zainteresowanie pozosta\u0142ych klient\u00f3w, gdy\u017c nie uda\u0142o si\u0119 ukry\u0107 fundacyjnych balon\u00f3w i wielkiego prezentu. Czekali\u015bmy z niecierpliwo\u015bci\u0105. Eric przyjecha\u0142 do \u0141odzi wraz z rodzicami pod pretekstem zakup\u00f3w i niczego si\u0119 nie spodziewa\u0142. Mama dotrzyma\u0142a s\u0142owa. Za co ogromnie Jej dzi\u0119kujemy. Kiedy wszed\u0142 do pizzeri pocz\u0105tkowo nas nie zauwa\u017cy\u0142 podczas szukania wolnego stolika. Kiedy ruszyli\u015bmy w Jego stron\u0119, Jego buzia roze\u015bmia\u0142a si\u0119, pozna\u0142 kim jeste\u015bmy, ale chyba to nie by\u0142 jeszcze moment, w kt\u00f3rym domy\u015bli\u0142 si\u0119, \u017ce w tym momencie spe\u0142nia si\u0119 Jego najwi\u0119ksze marzenie. Kiedy zaprosili\u015bmy Erica i Jego rodzic\u00f3w do stolika, zaniem\u00f3wi\u0142, a Jego oczy zacz\u0119\u0142y b\u0142yszcze\u0107- wtedy oznajmili\u015bmy jaki jest cel naszego spotkania. A mianowicie, spe\u0142nienie Jego marzenia. O braku s\u0142\u00f3w nie by\u0142o mowy, Eric zafascynowany prezentem nie m\u00f3g\u0142 przesta\u0107 o nim m\u00f3wi\u0107. Opowiada\u0142 o ulubionych grach, o nowinkach zwi\u0105zanych z Playstation. Buzia Mu si\u0119 nie zamyk\u0142a. Ju\u017c planowa\u0142 na co przeznaczy oszcz\u0119dno\u015bci, oraz o co poprosi Miko\u0142aja. Zajadaj\u0105c ulubion\u0105 pizz\u0119 i opowiadaj\u0105c o tym co b\u0119dzie robi\u0142 po powrocie do domu z niecierpliwo\u015bci\u0105 czeka\u0142 na zako\u0144czenie naszego spotkania. I my rozumiemy Erica- dope\u0142nieniem spe\u0142niania marzenia by\u0142o pod\u0142\u0105czenie Playstation i poch\u0142oni\u0119cie si\u0119 grze. Aby, nie op\u00f3\u017ania\u0107 tej chwili, wr\u0119czyli\u015bmy Marzycielski dyplom i zrobili\u015bmy pami\u0105tkowe zdj\u0119cie. Mamy nadziej\u0119, \u017ce niespodzianka si\u0119 uda\u0142a.\r\nEricu dzi\u0119kujemy za ten wspania\u0142y dzie\u0144 i pi\u0119kne marzenie. Pamietaj, by nigdy nie przestawa\u0107 marzy\u0107.\r\nBardzo dzi\u0119kujemy firmie Sizeer za ufundowanie prezentu dla Erica.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15305\/1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15305\/2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15305\/3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/3\/15305\/4.jpg"],"name":"Eric\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(10 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"playstation 4 z gr\u0105 uncharted 4","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/7\/0\/7030\/1.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5918-Przemek","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Zaczynamy &hellip; Start! Wyje\u017cd\u017cam z Warszawy, jad\u0119 do \u0141odzi po naszego Marzyciela i Jego rodzic\u00f3w, aby uda\u0107 si\u0119 w podr\u00f3\u017c do Disneylandu we Francji. \r\nPoniewa\u017c Przemek porusza si\u0119 na w\u00f3zku, postanowili\u015bmy pojecha\u0107 tam autem by by\u0142o mu bardziej komfortowo.\r\nPijemy kaw\u0119 i ruszamy tu\u017c po p\u00f3\u0142nocy w d\u0142uuuug\u0105 podr\u00f3\u017c, by spotka\u0107 Disneya.\r\nPo szesnastu godzinach jazdy meldujemy si\u0119 w hotelu pod Pary\u017cem, jemy kolacj\u0119 i uk\u0142adamy si\u0119 szybko spa\u0107, by wypocz\u0105\u0107 przed jutrzejszym dniem w wymarzonym przez Przemka miejscu .\r\nNazajutrz wita nas pi\u0119kny ale jednocze\u015bnie upalny dzie\u0144. Pakujemy si\u0119 i jedziemy do Disneylandu!\r\nZanim dojechali\u015bmy na miejsce ju\u017c z daleka posz\u0142y w ruch aparaty i kamery by sfotografowa\u0107 satysfakcjonuj\u0105c\u0105 bram\u0119 wjazdow\u0105 .\r\nKupujemy bilety i zaczynamy ,,maraton&rdquo; po parku rozrywki. \r\nJak tam jest? Kto by\u0142 ten wie, a kto nie by\u0142 musi pojecha\u0107 by dostrzec ca\u0142y urok tego miejsca.\r\nJednemu wizualizacja bajkowego \u015bwiata, drugiemu ekstremalne zabawy stworzone dla odwa\u017cnych.\r\nMy pierwszego dnia postawili\u015bmy na zwiedzanie. Przejechali\u015bmy kolejk\u0105 dooko\u0142a parku, a nast\u0119pnie w ka\u017cdy inny zak\u0105tek doszli\u015bmy pieszo. \r\nKolejnego dnia czeka\u0142a nas druga cz\u0119\u015b\u0107 parku, gdzie byli\u015bmy ju\u017c bardziej odwa\u017cni i zacz\u0119li\u015bmy korzysta\u0107 z atrakcji ekstremalnych. \r\nJednog\u0142o\u015bnie na czele z Przemkiem stwierdzili\u015bmy, \u017ce drugi dzie\u0144 i druga cz\u0119\u015b\u0107 parku by\u0142a zdecydowanie lepsza i ciekawsza .\r\nTam te\u017c kupili\u015bmy pami\u0105tkowy miecz z ,,Gwiezdnych Wojen&rdquo; dla Przemka i zabrali\u015bmy ze sob\u0105 du\u017co mi\u0142ych wspomnie\u0144 i wra\u017ce\u0144.\r\nPo pe\u0142nych dw\u00f3ch dniach zabaw spakowali\u015bmy si\u0119, przespali\u015bmy i z samego rana szcz\u0119\u015bliwi ruszyli\u015bmy do domu.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/0\/15076\/2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/0\/15076\/3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/0\/15076\/4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/5\/0\/15076\/1.jpg"],"name":"Przemek\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(14 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"wyjazd do Disneylandu (samochodem)","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/9\/5918\/3.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6744-Robert","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"To by\u0142 wspania\u0142y s\u0142oneczny i pe\u0142en atrakcji dzie\u0144. Dla Roberta by\u0142a to niespodzianka. Do samego przyjazdu na miejsce nie wiedzia\u0142 co dla niego zaplanowali\u015bmy. Dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci 49 Bazy Lotniczej w Pruszczu Gda\u0144skim spe\u0142nili\u015bmy marzenie Roberta, kt\u00f3ry marzy\u0142 o dronie z kamer\u0105.\r\nNa pocz\u0105tku udali\u015bmy si\u0119 do siedziby Stra\u017cy Po\u017carnej na terenie jednostki wojskowej. Robert m\u00f3g\u0142 zasi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105 nowoczesnego wozu stra\u017cackiego, strzela\u0107 wod\u0105 z armatki, a nawet na kr\u00f3tkim odcinku z pomoc\u0105 stra\u017caka poprowadzi\u0142 maszyn\u0119. Nast\u0119pnie udali\u015bmy si\u0119 do sekcji  wysoko\u015bciowo- ratowniczej, gdzie ogl\u0105dali\u015bmy lotnicze spadochrony. Robert m\u00f3g\u0142 nawet jeden z nich wypr\u00f3bowa\u0107 i cho\u0107 odrobin\u0119 poczu\u0107 jak to jest mie\u0107 na sobie taki sprz\u0119t. Kolejnym punktem wycieczki by\u0142y wie\u017ca kontroli lot\u00f3w, biuro meteorologiczne, sala odpoczynku oraz przygotowa\u0144 pilot\u00f3w.\r\nDalej by\u0142o ju\u017c tylko lepiej. Robert m\u00f3g\u0142 zasi\u0105\u015b\u0107 za sterami \u015bmig\u0142owc\u00f3w Mi-2 oraz Mi-24, a pilot tamtejszej bazy przybli\u017cy\u0142 mu zasady sterowania tymi maszynami. W kabinie pasa\u017cerskiej ukryty by\u0142 dron. Po kr\u00f3tkich poszukiwaniach nasz Marzyciel odnalaz\u0142 spore pude\u0142ko. Nast\u0105pi\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 oficjalna- odczytanie i wr\u0119czenie dyplomu. Na pami\u0105tk\u0119 Robert otrzyma\u0142 od pilota drobne pami\u0105tki takie jak naszywki eskadr stacjonuj\u0105cych w Pruszczu Gda\u0144skim oraz fura\u017cerk\u0119, charakterystyczn\u0105 czapk\u0119 wojskow\u0105.\r\nJeste\u015bmy niezmiernie szcz\u0119\u015bliwi, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 tak oryginalne marzenie i to w tak pi\u0119knej oprawie. Za pomoc w spe\u0142nieniu serdecznie dzi\u0119kujemy firmie Sizeer oraz 49 Bazie Lotniczej w Pruszczu Gda\u0144skim.","name":"Robert\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Dron z kamer\u0105 GoPro","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6744\/1.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0759.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0749.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0750.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0763.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0766.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0769.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0775.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0780.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0776.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0772.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0781.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0784.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0789.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0797.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0792.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0801.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0806.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0809.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0812.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0816.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0821.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0749.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0750.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0763.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0759.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0772.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0766.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0769.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0775.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0781.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0780.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0776.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0789.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0784.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0792.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0797.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0801.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0806.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0809.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0812.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0816.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0821.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6744-Robert","sponsor":["http:\/\/sizeer.com","http:\/\/49blot.wp.mil.pl\/pl\/index.html"],"description":"To by\u0142 wspania\u0142y s\u0142oneczny i pe\u0142en atrakcji dzie\u0144. Dla Roberta by\u0142a to niespodzianka. Do samego przyjazdu na miejsce nie wiedzia\u0142 co dla niego zaplanowali\u015bmy. Dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci 49 Bazy Lotniczej w Pruszczu Gda\u0144skim spe\u0142nili\u015bmy marzenie Roberta, kt\u00f3ry marzy\u0142 o dronie z kamer\u0105.\r\nNa pocz\u0105tku udali\u015bmy si\u0119 do siedziby Stra\u017cy Po\u017carnej na terenie jednostki wojskowej. Robert m\u00f3g\u0142 zasi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105 nowoczesnego wozu stra\u017cackiego, strzela\u0107 wod\u0105 z armatki, a nawet na kr\u00f3tkim odcinku z pomoc\u0105 stra\u017caka poprowadzi\u0142 maszyn\u0119. Nast\u0119pnie udali\u015bmy si\u0119 do sekcji  wysoko\u015bciowo- ratowniczej, gdzie ogl\u0105dali\u015bmy lotnicze spadochrony. Robert m\u00f3g\u0142 nawet jeden z nich wypr\u00f3bowa\u0107 i cho\u0107 odrobin\u0119 poczu\u0107 jak to jest mie\u0107 na sobie taki sprz\u0119t. Kolejnym punktem wycieczki by\u0142y wie\u017ca kontroli lot\u00f3w, biuro meteorologiczne, sala odpoczynku oraz przygotowa\u0144 pilot\u00f3w.\r\nDalej by\u0142o ju\u017c tylko lepiej. Robert m\u00f3g\u0142 zasi\u0105\u015b\u0107 za sterami \u015bmig\u0142owc\u00f3w Mi-2 oraz Mi-24, a pilot tamtejszej bazy przybli\u017cy\u0142 mu zasady sterowania tymi maszynami. W kabinie pasa\u017cerskiej ukryty by\u0142 dron. Po kr\u00f3tkich poszukiwaniach nasz Marzyciel odnalaz\u0142 spore pude\u0142ko. Nast\u0105pi\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 oficjalna- odczytanie i wr\u0119czenie dyplomu. Na pami\u0105tk\u0119 Robert otrzyma\u0142 od pilota drobne pami\u0105tki takie jak naszywki eskadr stacjonuj\u0105cych w Pruszczu Gda\u0144skim oraz fura\u017cerk\u0119, charakterystyczn\u0105 czapk\u0119 wojskow\u0105.\r\nJeste\u015bmy niezmiernie szcz\u0119\u015bliwi, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 tak oryginalne marzenie i to w tak pi\u0119knej oprawie. Za pomoc w spe\u0142nieniu serdecznie dzi\u0119kujemy firmie Sizeer oraz 49 Bazie Lotniczej w Pruszczu Gda\u0144skim.","name":"Robert\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Dron z kamer\u0105 GoPro","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6744\/1.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0759.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0749.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0750.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0763.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0766.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0769.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0775.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0780.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0776.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0772.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0781.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0784.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0789.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0797.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0792.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0801.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0806.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0809.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0812.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0816.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0821.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0749.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0750.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0763.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0759.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0772.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0766.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0769.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0775.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0781.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0780.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0776.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0789.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0784.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0792.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0797.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0801.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0806.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0809.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0812.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0816.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14672\/IMAG0821.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6531-Kinga","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"King\u0119 pozna\u0142am na lotnisku w dniu wyjazdu na Teneryf\u0119. Zobaczy\u0142am u\u015bmiechni\u0119t\u0105 iweso\u0142\u0105 nastolatk\u0119. Tryska\u0142a ogromn\u0105 energi\u0105 od pierwszych chwil, a\u017c do ko\u0144ca wyjazdu. Wszystko, co nowe i nieznane bardzo j\u0105 ciekawi\u0142o, intrygowa\u0142o i fascynowa\u0142o. Nawet w\u015brodku nocy (wylot by\u0142 o 3 nad ranem) pa\u0142a\u0142a entuzjazmem i by\u0142a podekscytowana, \u017cezobaczy wsch\u00f3d s\u0142o\u0144ca z lotu ptaka. Przy okazji spe\u0142nienia marzenia Kinga mia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pierwszy raz lecie\u0107 samolotem!\r\nPo wyl\u0105dowaniu przywita\u0142o nas wyt\u0119sknione i upragnione ciepe\u0142ko. W drodze do hotelu podziwia\u0142y\u015bmy przez szyby autokaru palmy! Ach te nieziemskie widoki&hellip; Pozakwaterowaniu w przytulnych hotelowych pokojach, uzbrojone wstroje k\u0105pielowe natychmiast uda\u0142y\u015bmy si\u0119 na pla\u017c\u0119, \u017ceby zobaczy\u0107 z bliska czarny wulkaniczny piasek izamoczy\u0107 si\u0119 w s\u0142onej wodzie Oceanu Atlantyckiego, kt\u00f3ry oblewa Teneryf\u0119.\r\nNast\u0119pnego dnia zacz\u0119\u0142y\u015bmy planowa\u0107 spe\u0142nienie marzenia. Kinga by\u0142a bardzo dobrze przygotowana do wyjazdu i doskonale wiedzia\u0142a co gdzie si\u0119 znajduje. Przede wszystkim chcia\u0142a zobaczy\u0107 Loro Park i Siam Park, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 wspania\u0142\u0105 rozrywk\u0119 dla dzieci ma\u0142ych, du\u017cych i ca\u0142kiem ju\u017c doros\u0142ych. Zadziwi\u0142a mnie mn\u00f3stwem wiadomo\u015bci otamtejszych atrakcjach i doskonale wiedzia\u0142a, kt\u00f3r\u0105 zje\u017cd\u017calni\u0105 chcia\u0142a zjecha\u0107. Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o od dawna \u015bledzi\u0142a filmiki na Youtubie, zdobywaj\u0105c coraz to nowsze informacje o miejscu, kt\u00f3re by\u0142o jej marzeniem. Opr\u00f3cz tego bardzo zaciekawi\u0142 j\u0105 wulkan Teide, kt\u00f3ry jest najwy\u017csz\u0105 g\u00f3r\u0105 na wyspie, i jednocze\u015bnie najwy\u017cszym szczytem ca\u0142ej Hiszpanii. Chwil\u0105 wytchnienia po ogromnych emocjach towarzysz\u0105cych wizytom wwymarzonych parkach rozrywki by\u0142 niecodzienny rejs katamaranem, kt\u00f3ry umo\u017cliwia przyjrzenie si\u0119 z bliska delfinom iwielorybom. Mi\u0142\u0105 niespodziank\u0105 by\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia tego dziwacznego statku przez King\u0119 w asy\u015bcie kapitana. Marzycielka poradzi\u0142a sobie z tym zadaniem z \u0142atwo\u015bci\u0105 inieod\u0142\u0105cznym u\u015bmiechem.\r\nKinga jest zafascynowana Teneryf\u0105, jej przyrod\u0105 i krajobrazem, dlatego zdecydowa\u0142y\u015bmy si\u0119 te\u017c na wycieczk\u0119 objazdow\u0105, na trasie kt\u00f3rej by\u0142y najwa\u017cniejsze atrakcje turystyczne tej urokliwej wyspy. Ze wzgl\u0119du na wyjazd spe\u0142niaj\u0105cy marzenie, King\u0119 omin\u0105\u0142 w szkole sprawdzian z angielskiego, dlatego z jej mam\u0105 stwierdzi\u0142y\u015bmy, \u017ce taka wycieczka zprzewodnikiem w j\u0119zyku angielskim b\u0119dzie dobrym \u0107wiczeniem dla Kingi. Przyznam, \u017cenie wiedzia\u0142y\u015bmy, \u017ce jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 jakiegokolwiek wyboru. Jednak\u017ce jakie by\u0142o nasze zaskoczenie, gdy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nasz\u0105 grup\u0119 poprowadzi polska przewodniczka, PaniJola(nda), kt\u00f3ra od 18 lat mieszka na Teneryfie i m\u00f3wi chyba we wszystkich j\u0119zykach \u015bwiata! Pani Jola z nieukrywanym wzruszeniem zaopiekowa\u0142a si\u0119 nasz\u0105 Marzycielk\u0105. Zeszczeg\u00f3\u0142ami opowiedzia\u0142a o historii wyspy, wulkanach oraz nietypowych endemicznych ro\u015blinach izwierz\u0119tach, kt\u00f3re wyst\u0119puj\u0105 na Teneryfie. Odeszczu horyzontalnym i wielu, wielu innych ciekawostkach, ale o to najlepiej spyta\u0107 osobi\u015bcie Pani\u0105 Jol\u0119, kt\u00f3ra zut\u0119sknieniem wyczekuje kolejnych Marzycieli z naszej fundacji.\r\nWyjazd ten by\u0142 ogromnym prze\u017cyciem dla Kingi. Wszystko bardzo jej si\u0119 podoba\u0142o. Na dow\u00f3d tego podziel\u0119 si\u0119 s\u0142owami naszej wspania\u0142ej Marzycielki, kt\u00f3re zapad\u0142y mi wpami\u0119ci i sercu ju\u017c na zawsze: &bdquo;Bol\u0105 mnie policzki od u\u015bmiechania si\u0119, ale jako\u015b nie mog\u0119 przesta\u0107&rdquo;.\r\nKingo, niech ten u\u015bmiech i rado\u015b\u0107 nigdy Ci\u0119 nie opuszczaj\u0105 i daj\u0105 ci energi\u0119 na ka\u017cdy kolejny dzie\u0144. Pi\u0119kne wspomnienia niech towarzysz\u0105 Ci przez ca\u0142e \u017cycie, a obraz Teneryfy niech b\u0119dzie \u015bwiadectwem przygody oraz wiary w magi\u0119 marze\u0144. Marze\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dla Ciebie nowym i wspania\u0142ym wyzwaniem. Przede wszystkim pami\u0119taj, aby NIGDY NIE PRZESTAWA\u0106 MARZY\u0106!\r\nNa koniec chcieli\u015bmy ogromnie podzi\u0119kowa\u0107 naszemu darczy\u0144cy, firmie &bdquo;Sizeer&rdquo;, dzi\u0119ki kt\u00f3rej marzenie Kingi spe\u0142ni\u0142o si\u0119! Sk\u0142adamy tak\u017ce podziekowania dla Biura Por\u00f3\u017cy Itaka za bardzo korzystny rabat.","name":"Kinga\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(11 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"wyjazd na Teneryf\u0119","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/5\/6531\/profilowe.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/01.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/04.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/02.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/06.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/03.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/05.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/07.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/08.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/11.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/13.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/09.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/10.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/14.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/DSCN9958.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/DSCN9956.JPG"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6531-Kinga","sponsor":["http:\/\/sizeer.com","http:\/\/www.itaka.pl\/index.php"],"description":"King\u0119 pozna\u0142am na lotnisku w dniu wyjazdu na Teneryf\u0119. Zobaczy\u0142am u\u015bmiechni\u0119t\u0105 iweso\u0142\u0105 nastolatk\u0119. Tryska\u0142a ogromn\u0105 energi\u0105 od pierwszych chwil, a\u017c do ko\u0144ca wyjazdu. Wszystko, co nowe i nieznane bardzo j\u0105 ciekawi\u0142o, intrygowa\u0142o i fascynowa\u0142o. Nawet w\u015brodku nocy (wylot by\u0142 o 3 nad ranem) pa\u0142a\u0142a entuzjazmem i by\u0142a podekscytowana, \u017cezobaczy wsch\u00f3d s\u0142o\u0144ca z lotu ptaka. Przy okazji spe\u0142nienia marzenia Kinga mia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 pierwszy raz lecie\u0107 samolotem!\r\nPo wyl\u0105dowaniu przywita\u0142o nas wyt\u0119sknione i upragnione ciepe\u0142ko. W drodze do hotelu podziwia\u0142y\u015bmy przez szyby autokaru palmy! Ach te nieziemskie widoki&hellip; Pozakwaterowaniu w przytulnych hotelowych pokojach, uzbrojone wstroje k\u0105pielowe natychmiast uda\u0142y\u015bmy si\u0119 na pla\u017c\u0119, \u017ceby zobaczy\u0107 z bliska czarny wulkaniczny piasek izamoczy\u0107 si\u0119 w s\u0142onej wodzie Oceanu Atlantyckiego, kt\u00f3ry oblewa Teneryf\u0119.\r\nNast\u0119pnego dnia zacz\u0119\u0142y\u015bmy planowa\u0107 spe\u0142nienie marzenia. Kinga by\u0142a bardzo dobrze przygotowana do wyjazdu i doskonale wiedzia\u0142a co gdzie si\u0119 znajduje. Przede wszystkim chcia\u0142a zobaczy\u0107 Loro Park i Siam Park, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 wspania\u0142\u0105 rozrywk\u0119 dla dzieci ma\u0142ych, du\u017cych i ca\u0142kiem ju\u017c doros\u0142ych. Zadziwi\u0142a mnie mn\u00f3stwem wiadomo\u015bci otamtejszych atrakcjach i doskonale wiedzia\u0142a, kt\u00f3r\u0105 zje\u017cd\u017calni\u0105 chcia\u0142a zjecha\u0107. Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o od dawna \u015bledzi\u0142a filmiki na Youtubie, zdobywaj\u0105c coraz to nowsze informacje o miejscu, kt\u00f3re by\u0142o jej marzeniem. Opr\u00f3cz tego bardzo zaciekawi\u0142 j\u0105 wulkan Teide, kt\u00f3ry jest najwy\u017csz\u0105 g\u00f3r\u0105 na wyspie, i jednocze\u015bnie najwy\u017cszym szczytem ca\u0142ej Hiszpanii. Chwil\u0105 wytchnienia po ogromnych emocjach towarzysz\u0105cych wizytom wwymarzonych parkach rozrywki by\u0142 niecodzienny rejs katamaranem, kt\u00f3ry umo\u017cliwia przyjrzenie si\u0119 z bliska delfinom iwielorybom. Mi\u0142\u0105 niespodziank\u0105 by\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia tego dziwacznego statku przez King\u0119 w asy\u015bcie kapitana. Marzycielka poradzi\u0142a sobie z tym zadaniem z \u0142atwo\u015bci\u0105 inieod\u0142\u0105cznym u\u015bmiechem.\r\nKinga jest zafascynowana Teneryf\u0105, jej przyrod\u0105 i krajobrazem, dlatego zdecydowa\u0142y\u015bmy si\u0119 te\u017c na wycieczk\u0119 objazdow\u0105, na trasie kt\u00f3rej by\u0142y najwa\u017cniejsze atrakcje turystyczne tej urokliwej wyspy. Ze wzgl\u0119du na wyjazd spe\u0142niaj\u0105cy marzenie, King\u0119 omin\u0105\u0142 w szkole sprawdzian z angielskiego, dlatego z jej mam\u0105 stwierdzi\u0142y\u015bmy, \u017ce taka wycieczka zprzewodnikiem w j\u0119zyku angielskim b\u0119dzie dobrym \u0107wiczeniem dla Kingi. Przyznam, \u017cenie wiedzia\u0142y\u015bmy, \u017ce jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 jakiegokolwiek wyboru. Jednak\u017ce jakie by\u0142o nasze zaskoczenie, gdy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nasz\u0105 grup\u0119 poprowadzi polska przewodniczka, PaniJola(nda), kt\u00f3ra od 18 lat mieszka na Teneryfie i m\u00f3wi chyba we wszystkich j\u0119zykach \u015bwiata! Pani Jola z nieukrywanym wzruszeniem zaopiekowa\u0142a si\u0119 nasz\u0105 Marzycielk\u0105. Zeszczeg\u00f3\u0142ami opowiedzia\u0142a o historii wyspy, wulkanach oraz nietypowych endemicznych ro\u015blinach izwierz\u0119tach, kt\u00f3re wyst\u0119puj\u0105 na Teneryfie. Odeszczu horyzontalnym i wielu, wielu innych ciekawostkach, ale o to najlepiej spyta\u0107 osobi\u015bcie Pani\u0105 Jol\u0119, kt\u00f3ra zut\u0119sknieniem wyczekuje kolejnych Marzycieli z naszej fundacji.\r\nWyjazd ten by\u0142 ogromnym prze\u017cyciem dla Kingi. Wszystko bardzo jej si\u0119 podoba\u0142o. Na dow\u00f3d tego podziel\u0119 si\u0119 s\u0142owami naszej wspania\u0142ej Marzycielki, kt\u00f3re zapad\u0142y mi wpami\u0119ci i sercu ju\u017c na zawsze: &bdquo;Bol\u0105 mnie policzki od u\u015bmiechania si\u0119, ale jako\u015b nie mog\u0119 przesta\u0107&rdquo;.\r\nKingo, niech ten u\u015bmiech i rado\u015b\u0107 nigdy Ci\u0119 nie opuszczaj\u0105 i daj\u0105 ci energi\u0119 na ka\u017cdy kolejny dzie\u0144. Pi\u0119kne wspomnienia niech towarzysz\u0105 Ci przez ca\u0142e \u017cycie, a obraz Teneryfy niech b\u0119dzie \u015bwiadectwem przygody oraz wiary w magi\u0119 marze\u0144. Marze\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dla Ciebie nowym i wspania\u0142ym wyzwaniem. Przede wszystkim pami\u0119taj, aby NIGDY NIE PRZESTAWA\u0106 MARZY\u0106!\r\nNa koniec chcieli\u015bmy ogromnie podzi\u0119kowa\u0107 naszemu darczy\u0144cy, firmie &bdquo;Sizeer&rdquo;, dzi\u0119ki kt\u00f3rej marzenie Kingi spe\u0142ni\u0142o si\u0119! Sk\u0142adamy tak\u017ce podziekowania dla Biura Por\u00f3\u017cy Itaka za bardzo korzystny rabat.","name":"Kinga\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(11 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"wyjazd na Teneryf\u0119","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/5\/6531\/profilowe.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/01.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/04.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/02.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/06.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/03.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/05.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/07.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/08.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/11.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/13.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/09.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/10.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/14.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/DSCN9958.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/6\/14615\/DSCN9956.JPG"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6675-Bartek","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"W dniu realizacji marzenia Bartka od rana towarzyszy\u0142a nam pi\u0119kna pogoda, kt\u00f3ra dodatkowo dodawa\u0142a nam skrzyde\u0142. Przed um\u00f3wionym spotkaniem pojawi\u0142y\u015bmy si\u0119 w lokalu Momento Pizza, gdzie dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci obs\u0142ugi mog\u0142y\u015bmy ukry\u0107 na zapleczu wymarzone przez ch\u0142opca zestawy Lego City i przystroi\u0107 stolik fundacyjnymi balonami. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej w pizzerii pojawi\u0142 si\u0119 Bartek wraz siostrami i rodzicami &ndash; by\u0142 zaskoczony, gdy\u017c spotkanie z nami by\u0142o niespodziank\u0105. Przywitali\u015bmy si\u0119 i usiedli\u015bmy, a dzieciaki od razu poch\u0142on\u0119\u0142o wybieranie swojej ulubionej pizzy z menu. Bartek, wyra\u017anie zadowolony z przebiegu niedzielnego popo\u0142udnia, nie spodziewa\u0142 si\u0119 jednak najlepszej jego cz\u0119\u015bci. Wykorzystuj\u0105c chwil\u0119 jego nieuwagi wymskn\u0119\u0142y\u015bmy si\u0119 w stron\u0119 zaplecza i przygotowa\u0142y\u015bmy prezent do wr\u0119czenia. Gdy wy\u0142oni\u0142y\u015bmy si\u0119 zza \u015bciany, nios\u0105c du\u017ce opakowania klock\u00f3w, na twarzy naszego ma\u0142ego marzyciela natychmiast pojawi\u0142 si\u0119 szeroki u\u015bmiech. Przegl\u0105daniu kolejno zestaw\u00f3w ulubionych zabawek towarzyszy\u0142o wiele pozytywnych emocji, kt\u00f3re nie pozwala\u0142y Bartkowi ju\u017c d\u0142u\u017cej siedzie\u0107 spokojnie J Ch\u0142opiec mia\u0142 nieograniczon\u0105 ilo\u015b\u0107 pomys\u0142\u00f3w na monta\u017c swoich nowych klock\u00f3w i snu\u0142 liczne plany na zabaw\u0119 nimi w najbli\u017cszym czasie. Wyra\u017anie zafascynowany swoim prezentem nie m\u00f3g\u0142 doczeka\u0107 si\u0119 ju\u017c powrotu do domu, by wreszcie zbudowa\u0107 upragnione miasto &ndash; nawet ostatni kawa\u0142ek pizzy zapakowa\u0142 ju\u017c samodzielnie na wynos. JPoucztowali\u015bmy jeszcze przez chwil\u0119, a nast\u0119pnie po\u017cegnali\u015bmy si\u0119 i rozeszli\u015bmy w cudownych nastrojach. Nam, wolontariuszkom, niesamowicie pozytywny nastr\u00f3j utrzymywa\u0142 si\u0119 jeszcze d\u0142ugo po tym przemi\u0142ym spotkaniu &ndash; najpewniej dlatego, \u017ce jego owocem by\u0142a szczera rado\u015b\u0107 chorego dziecka, a to jedna z najwspanialszych rzeczy, jakich mo\u017cna w \u017cyciu do\u015bwiadczy\u0107.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030885.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030887.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030888.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030891.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030889.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030894.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030896.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030897.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030900.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14565\/P4030899.JPG"],"name":"Bartek\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(10 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Klocki Lego","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/6\/6675\/profil.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6971-Kamil","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Dzie\u0144 2 kwietnia na d\u0142ugo pozostanie w naszej pami\u0119ci i w naszych sercach...Obfitowa\u0142 on w wiele wa\u017cnych wydarze\u0144...\r\nW tym dniu na oddziale Onkologii i Hematologii Dzieci\u0119cej Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Zespolonego w Kielcach obchodzili\u015bmy Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Ksi\u0105\u017cki dla Dzieci, kt\u00f3ry przypada w rocznic\u0119 urodzin Hansa Christiana Andersena. Czas, w kt\u00f3rym dzieci przenios\u0142y si\u0119 w zaczarowany \u015bwiat ba\u015bni. Kiedy wchodzili\u015bmy na oddzia\u0142ow\u0105 \u015bwietlic\u0119 wszystkie buzie skierowane by\u0142y w nasz\u0105 stron\u0119. R\u00f3wnie\u017c Kamilka, kt\u00f3ry biega\u0142 rado\u015bnie po szpitalnym korytarzu i co chwil\u0119 zagl\u0105da\u0142 do nas z ciekawskim spojrzeniem. Ch\u0142opiec nie domy\u015bla\u0142 si\u0119, i\u017c to w\u0142a\u015bnie dzisiaj spe\u0142ni si\u0119 Jego najwi\u0119ksze marzenie! Po wielu zabawach, dyskusji na temat marze\u0144 nadesz\u0142a d\u0142ugo oczekiwana chwila. Kamilek zapytany jakie jest Jego wy\u015bnione, bajkowe marzenie odpowiedzia\u0142 &ndash; czerwony laptop! By\u0142 tak zaskoczony i speszony, \u017ce nie chcia\u0142 na pocz\u0105tku otworzy\u0107 swojego prezentu. Dopiero po namowach i przy naszej pomocy zacz\u0105\u0142 powoli rozpakowywa\u0107 paczk\u0119 i ogl\u0105da\u0107 dok\u0142adnie co zawiera. Z ka\u017cd\u0105 kolejn\u0105 chwil\u0105 u\u015bmiech na Jego twarzy robi\u0142 si\u0119 coraz wi\u0119kszy i wi\u0119kszy. Z zachwytem i niedowierzaniem wpatrywa\u0142 si\u0119 w sw\u00f3j podarunek,powtarzaj\u0105c &bdquo;m\u00f3j tata ma taki sam laptop w pracy&rdquo;, czym rozbawi\u0142 nas do \u0142ez. Od razu zabra\u0142 si\u0119 za wypr\u00f3bowanie swojego nowego sprz\u0119tu i nie rozstawa\u0142 si\u0119 z nim nawet na chwil\u0119. Dosta\u0142 od nas r\u00f3wnie\u017c fundacyjn\u0105 zielon\u0105 koszulk\u0119 Marzyciela. To nie by\u0142 jednak koniec atrakcji. Z okazji Dnia Ksi\u0105\u017cki zaprosili\u015bmy na t\u0119 okazj\u0119 specjalnych go\u015bci - szczypiornist\u00f3w z M\u0142odzie\u017cowej Kadry Polski, kt\u00f3rzy czytali dzieciom bajki. W ramach edukacji czytelniczej mali pacjenci, jak r\u00f3wnie\u017c nasz Marzyciel otrzymali od nas wiele kolorowych ksi\u0105\u017cek i kolorowanek. Czas up\u0142yn\u0105\u0142 nam tak szybko i przyjemnie, \u017ce ci\u0119\u017cko by\u0142o nam si\u0119 rozsta\u0107. Kamilek wy\u015bciska\u0142 nas serdecznie i podzi\u0119kowa\u0142 za tak cudowna niespodziank\u0119. A Jego u\u015bmiech by\u0142 tak szeroki i szczery, \u017ce serca nam bi\u0142y szybciej. To by\u0142 niesamowicie emocjonuj\u0105cy i pi\u0119kny dzie\u0144, kt\u00f3ry na d\u0142ugo zapadnie w pami\u0119\u0107 Kamilka,dzieci, wolontariuszy i naszych go\u015bci.\r\nKochany Kamilku cieszymy si\u0119, i\u017c mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 Twoje wy\u015bnione marzenie, a to wszystko z pomoc\u0105 dobrych ludzi. Dzi\u0119kujemy firmie Sizeer za spe\u0142nienie tego pi\u0119knego marzenia. Dzi\u0119ki Pa\u0144stwa wsparciu Kamilek przekona\u0142 si\u0119, \u017ce tak ciesz\u0105ce si\u0119 popularno\u015bci\u0105 \u017cyczenia \"spe\u0142nienia marze\u0144\" nie s\u0105 tylko pustymi s\u0142owami i je\u015bli si\u0119 w nie uwierzy, maj\u0105 szans\u0119 si\u0119 zi\u015bci\u0107 w najmniej oczekiwanym momencie!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14568\/DSC_1078.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14568\/DSC_1081.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14568\/DSC_1080.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/5\/14568\/DSC_1091.JPG"],"name":"Kamil\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(5 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Czerwony laptop","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/9\/6971\/kam1.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6854-Filip","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/index.php?lang=pl"],"description":"Dzi\u0119ki wspania\u0142ej, nieocenionej Firmy Sizeer i Jej Pracownikom w ten styczniowy, zimny dzie\u0144, mia\u0142am zaszczyt odwiedzi\u0107 Filipka i Jego Mam\u0119 i zobaczy\u0107 wymarzone przez Ch\u0142opca mebelki, kt\u00f3re ju\u017c sta\u0142y w Jego pokoju.Wida\u0107 by\u0142o na twarzy Filipka - naszego Marzyciela wielk\u0105 rado\u015b\u0107 z powodu otrzymania idealnych mebli - dok\u0142adnie takich, jakie Ch\u0142opczyk sobie wymarzy\u0142. Warto doda\u0107, \u017ce s\u0105 to meble zrobione na wymiar - tak aby zmie\u015bci\u0142y si\u0119 do malutkiego pokoju Filipka. Szafa, komody, biurko, p\u00f3\u0142ki - wszystko tak, jak mia\u0142o by\u0107. Tak, jak sobie Filipek wyobra\u017ca\u0142 i wy\u015bni\u0142. Dzi\u0119kujemy Firmie Sizeer za spe\u0142nienia sn\u00f3w naszych dzielnych podopiecznych.\r\nKochany Filipku, tak jak czyta\u0142am i tak jak pisze na Twoim dyplomie: \"nigdy nie przestawaj marzy\u0107\". Marzy\u0107 znaczy \u017cy\u0107. Nie przestawaj marzy\u0107. Tobie i ca\u0142ej Twojej Rodzinie \u017cyczmy wszystkiego dobrego!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14308\/20160131_1532211.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14308\/20160131_1534251.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14308\/20160131_1535181.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14308\/20160131_1532561.jpg"],"name":"Filip\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Meble do pokoju","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/8\/6854\/P1010020.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6683-Wiktor","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Pewnego zimowego wieczora wybrali\u015bmy si\u0119 ca\u0142\u0105 grup\u0105 do pewnej dzielnicy Bydgoszczy, zwanej Fordonem.  Jechali\u015bmy tam w celu uszcz\u0119\u015bliwienia naszego podopiecznego &ndash; Wiktora. Um\u00f3wieni pod domem marzyciela z dostawc\u0105 czekali\u015bmy zniecierpliwieni na przesy\u0142k\u0119. Kiedy w ko\u0144cu dotar\u0142, wyj\u0119li\u015bmy do\u015b\u0107 du\u017cy \u0142adunek z baga\u017cnika i wnie\u015bli\u015bmy go po schodach tu\u017c pod drzwi. Chwil\u0119 debatowali\u015bmy nad sposobem wr\u0119czenia, jednak po ozdobieniu roweru odpowiednimi dodatkami w formie zielonych balonik\u00f3w, wprowadzeni przez tat\u0119 Wiktora, wprowadzili\u015bmy rower do \u015brodka. Marzyciel nie wiedzia\u0142, \u017ce czeka go niespodzianka.\r\nKiedy tata zawo\u0142a\u0142 go z drugiego pokoju, niczego nie\u015bwiadomy marzyciel wyszed\u0142 do przedpokoju i spojrza\u0142 najpierw na rower, potem na nas z pewn\u0105 doz\u0105 niedowierzania. Po chwili niepewno\u015bci uwierzy\u0142, \u017ce to si\u0119 rzeczywi\u015bcie dzieje i przymierzy\u0142 si\u0119 do nowej szos\u00f3wki, o kt\u00f3rej tak bardzo marzy\u0142.\r\nKiedy atmosfera zrobi\u0142a si\u0119 pewniejsza i wszyscy wr\u00f3cili\u015bmy na ziemi\u0119, zostali\u015bmy zaproszeni na kilka smako\u0142yk\u00f3w i bardzo przyjemn\u0105 rozmow\u0119. Jak p\u00f3\u017aniej si\u0119 okaza\u0142o, pasja do rower\u00f3w nie wzi\u0119\u0142a si\u0119 u Wiktora znik\u0105d. Podczas rozm\u00f3w okaza\u0142o si\u0119, \u017ce Jego tata r\u00f3wnie\u017c uwielbia przeja\u017cd\u017cki rowerowe i jest g\u0142\u00f3wnym partnerem Wiktora podczas wielokrotnych podr\u00f3\u017cy rowerowych. Teraz Wiktor w ko\u0144cu b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 na powa\u017cnie po\u015bciga\u0107 si\u0119 ze swoim tat\u0105 i cieszy\u0107 si\u0119 z szybkiej jazdy.\r\nCieszymy si\u0119, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 marzenie tak wspania\u0142ego ch\u0142opaka jakim jest Wiktor!  \u017byczymy zdrowia i szerokiej drogi! :)","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14301\/20160122_200721.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14301\/20160122_192020.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14301\/20160122_200640.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/3\/14301\/20160122_200744.jpg"],"name":"Wiktor\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Rower szosowy czarny lub szary","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/6\/6683\/11874363_1034697553231237_759361137_.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6103-Karolina","sponsor":["http:\/\/sizeer.com\/index.php?lang=pl"],"description":"Za oknem \u015bnieg, a my na przek\u00f3r z\u0142ej pogodzie, jechali\u015bmy do domu marzycielki, gdzie czeka\u0142a na nas z mam\u0105. Karolinka wiedzia\u0142a o naszym przyje\u017adzie, i oczekiwa\u0142a nas z wielk\u0105 niecierpliwo\u015bci\u0105.\r\nKarolinka marzy\u0142a o laptopie. By\u0142a wniebowzi\u0119ta, kiedy wr\u0119czali\u015bmy jej duuu\u017ce, zapakowane, zielone pud\u0142o! Zafascynowana, z pomoc\u0105 mamy rozrywa\u0142a papier, aby jak najszybciej zobaczy\u0107 co kryje si\u0119 w \u015brodku. Po wyci\u0105gni\u0119ciu z opakowania, i udzieleniu kr\u00f3tkiej instrukcji na temat pos\u0142ugiwania si\u0119 sprz\u0119tem, Karola uruchomi\u0142a laptop a na jej twarzy pojawi\u0142 si\u0119 u\u015bmiech. Wiedzieli\u015bmy wtedy,\u017ce z wyborem laptopa trafili\u015bmy w 10! Laptop posiada\u0142 funkcj\u0119 obrotowego ekranu, co umo\u017cliwia\u0142o korzystanie jak z tabletu, ta funkcja bardzo spodoba\u0142a si\u0119 marzycielce. Od razu zabra\u0142a si\u0119 do grania w gry, na dotykowym ekranie. Zagrali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c z marzycielk\u0105 i mam\u0105 w elektroniczn\u0105 wersj\u0119 chi\u0144czyka na nowym sprz\u0119cie, co da\u0142o nam wszystkim du\u017co rado\u015bci.Czas tak szybko mija\u0142, \u017ce nawet nie zorientowali\u015bmy si\u0119, \u017ce ju\u017c bardzo p\u00f3\u017ano. Po wr\u0119czeniu dyplomu upami\u0119tniaj\u0105cego spe\u0142nienie marzenia, i zrobieniu pami\u0105tkowego zdj\u0119cia nadszed\u0142 czas na po\u017cegnanie. Karolinko dzi\u0119kujemy, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 Twoje marznie!Relacja i zdj\u0119cia: Arkadiusz Czeszyk","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2079.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2085.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2080.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2095.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2098.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2100.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/2\/14265\/DSCF2101.JPG"],"name":"Karolina\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(8 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"laptop","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/1\/6103\/DSC09368.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6784-Mateusz","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"W wiigili\u0119 \u015bwi\u0119ta \u015bw. Miko\u0142aja udali\u015bmy si\u0119 wsp\u00f3lnie, by zrobi\u0107 niespodziank\u0119 mojemu imiennikowi, Mateuszowi i poczu\u0107 si\u0119 jak prawdziwy \u015bwi\u0119ty Miko\u0142aj i spe\u0142ni\u0107 Jego skryte marzenie &ndash; rower miejski. W zwi\u0105zku z tym ubra\u0142em str\u00f3j Miko\u0142ajowy wraz z czapk\u0105 z bia\u0142\u0105 brod\u0105, i wraz z Przemkiem i dwoma kandydatami na wolontariuszy podjechali\u015bmy pod dom Mateusza. Ju\u017c na samym starcie byli\u015bmy z siebie dumni, gdy\u017c logistycznie uda\u0142o nam si\u0119 zgra\u0107 3 samochody na konkretny czas i miejsce &ndash; transportu roweru, wolontariuszy i Pani redaktor z Tygodnika &bdquo;Poradnik Rolniczy&rdquo;, kt\u00f3ra przeprowadzi\u0142a wywiad z naszym marzycielem.\r\nOsoby, kt\u00f3re by\u0142y przy spe\u0142nieniu marzenia (nie licz\u0105c mnie przebranego za Miko\u0142aja) nie by\u0142y obecne na poznaniu marzenia, wiec Mateusz nas nie pozna\u0142. Przekazanie roweru odbywa\u0142o si\u0119 w blasku fleszy, gdy\u017c i Pani redaktor, i jedna z naszych wolontariuszek (w \u017cyciu codziennym fotograf) posiada\u0142y profesjonalne aparaty fotograficzne, kt\u00f3re by\u0142y w u\u017cyciu przez ca\u0142e nasze spotkanie. Gdy zdj\u0105\u0142em brodat\u0105 czapk\u0119 zosta\u0142em dopiero rozpoznany i serdecznie przywitany.\r\nGdy nast\u0105pi\u0142a runda honorowa wok\u00f3\u0142 domu (oczywi\u015bcie na rowerze), zostali\u015bmy zaproszeni do domu, gdzie zostali\u015bmy przywitani domowymi wypiekami \u015bwi\u0105tecznymi babci marzyciela, kt\u00f3re by\u0142y nie do zast\u0105pienia (dla samych wypiek\u00f3w mo\u017cna by tam przyje\u017cd\u017ca\u0107 codziennie). A jak wypieki, to i kawa (oczywi\u015bcie z mlekiem z w\u0142asnego gospodarstwa) i d\u0142ugie rozmowy, podczas kt\u00f3rych wymieniali\u015bmy si\u0119 wzajemnymi do\u015bwiadczeniami (w fundacji, w gazecie, w \u017cyciu prywatnym etc. etc.).\r\nJednym z element\u00f3w naszego spotkania by\u0142o oprowadzenie po gospodarstwie (jak to wolontariusze z miasta) &ndash; zobaczyli\u015bmy m.in. hodowle kr\u00f3w a tak\u017ce mieli\u015bmy zobaczy\u0107 ci\u0105gnik w akcji &ndash; osobi\u015bcie mia\u0142em okazj\u0119 nawet go poprowadzi\u0107, co by\u0142o jednym z moich licznych marze\u0144. Obs\u0142ug\u0105 ci\u0105gnika zaj\u0105\u0142 si\u0119 oczywi\u015bcie Mateusz, kt\u00f3ry wyjecha\u0142 z gara\u017cu, jak i przeprowadzi\u0142 lekcj\u0119 pokazow\u0105, jak i zaparkowa\u0142 bezb\u0142\u0119dnie. Byli\u015bmy wniebowzi\u0119ci.\r\nPo kr\u00f3tkiej wycieczce wr\u00f3cili\u015bmy,abyzrobi\u0107 wsp\u00f3lne zdj\u0119cia i zapyta\u0107, czy aby na pewno marzenie Mateusza zosta\u0142o spe\u0142nione w formie, jakiej sobie za\u017cyczy\u0142. I zgadnijcie, jaka by\u0142a odpowied\u017a? No, jasne, \u017ce TAK!!! I to podw\u00f3jnie, bo przy okazji mia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 opowiadania o swoich zainteresowaniach w swoim naturalnym \u015brodowisku, jakim jest Jego gospodarstwo.\r\nJednak\u017ce relacja nie odda tego, co my\u015bmy tam widzieli &ndash; pozytywna energia a\u017c emanowa\u0142a u wszystkich, a zdj\u0119cia oddadz\u0105 tylko niewielk\u0105 tego cz\u0119\u015b\u0107. Jestem dumny, \u017ce mog\u0119 by\u0107 elementem spo\u0142eczno\u015bci, jak\u0105 jest wolontariat w Fundacji Mam Marzenie, gdzie najlepsz\u0105 zap\u0142at\u0105 za nasz\u0105 ci\u0119\u017ck\u0105 prace jest u\u015bmiech marzyciela (no mo\u017ce i babcine wypieki) i jego rozradowane oczy, kt\u00f3re nie bez powodu nazywane s\u0105 bram\u0105 do duszy.\r\nDzi\u0119kujemy raz jeszcze Pani Karolinie z Tygodnika Rolniczego za przeprowadzony wywiad i ch\u0119\u0107 podj\u0119cia wsp\u00f3\u0142pracy, jak i firmie Sizeer, kt\u00f3ra jest sponsorem tego marzenia. Dzi\u0119kujemy r\u00f3wnie\u017c Mateuszowi i rodzinie za tak wspaniale przyj\u0119cie i oprowadzenie po gospodarstwie, a rower, kt\u00f3ry b\u0119dzie gara\u017cowany ( w kr\u00f3tkich momentach nieu\u017cytkowania) jak niejedno auto, niech s\u0142u\u017cy przez d\u0142ugie lata. I pami\u0119taj Mateusz &ndash; na wiosn\u0119 wybieramy si\u0119 na obiecan\u0105 wycieczk\u0119 rowerow\u0105!!!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0300.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0307.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0310.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0312.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0315.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0313.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0317.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0320.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0339.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0327.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0342.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0346.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0350.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0365.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0374.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0391.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0404.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14155\/_MG_0346k.jpg"],"name":"Mateusz\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(14 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Czarny rower miejski","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6784\/IMG_0503.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6637-Joanna","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Marzenie Asi zosta\u0142o spe\u0142nione! Zakupy w sklepach odzie\u017cowych &ndash; to to, czego pragn\u0119\u0142a najbardziej. Niestety z powod\u00f3w zdrowotnych Marzycielka nie mog\u0142a i\u015b\u0107 na przechadzk\u0119 po galeriach handlowych, dlatego wcze\u015bniej zrobi\u0142y\u015bmy dok\u0142adn\u0105 list\u0119 rzeczy, kt\u00f3re chcia\u0142aby otrzyma\u0107 i zakupy zosta\u0142y zrobione za ni\u0105.\r\nDzie\u0144 przed miko\u0142ajkami odwiedzi\u0142y\u015bmy Asi\u0119 w klinice, aby wr\u0119czy\u0107 jej wymarzone ubrania. Lista by\u0142a d\u0142uga, a ka\u017cda rzecz zapakowana osobno, wi\u0119c zosta\u0142a zasypana prezentami. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 otwieranie pakunk\u00f3w. W pierwszym znalaz\u0142a si\u0119 upragniona bluza, ciep\u0142a, na zamek i z kapturem. W kolejnych kilka par wygodnych spodni dresowych oraz inne bluzy, ka\u017cde w innym kolorze i stylu. T-shirty na d\u0142ugi i kr\u00f3tki r\u0119kaw, w r\u00f3\u017cnych kolorach, z przewag\u0105 odcieni b\u0142\u0119kitnych i niebieskich, bo to ulubione kolory Asi. Dwie pary but\u00f3w zimowych, adidasy i baletki. Nast\u0119pnie by\u0142a pi\u017cama i ciep\u0142e, zimowe kapcie. Na koniec kurtka, kr\u00f3tka, czarna z futerkiem przy kapturze &ndash; tak\u0105 jak\u0105 sobie wymarzy\u0142a, a do tego czapka, szalik i r\u0119kawiczki.\r\nWszystko pasowa\u0142o i si\u0119 podoba\u0142o! Asia by\u0142a zachwycona.\r\nCieszymy si\u0119, \u017ce mog\u0142y\u015bmy spe\u0142ni\u0107 tak wspania\u0142e marzenie.\r\nDzi\u0119kujemy Sponsorowi za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0667.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0669.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0672.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0670.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0675.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0676.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0677.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0673.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0678.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0679.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0682.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0684.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0690.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0691.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0687.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0689.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0692.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0703.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0705.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14124\/IMG_0693.JPG"],"name":"Joanna\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Zakupy w sklepach odzie\u017cowych","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/6\/6637\/IMG_0350.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6556-Mateusz","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"2 grudnia 2015 spe\u0142ni\u0142o si\u0119 marzenie Mateusza. Po kilku miesi\u0105cach od pierwszego spotkania z wolontariuszami Fundacji MM, w ko\u0144cu nadszed\u0142 ten dzie\u0144. Mateusz wreszcie doczeka\u0142 si\u0119 czarnego iPhone'a 6.\r\nTego dnia wybrali\u015bmy si\u0119 do szpitala w Zabrzu, gdzie le\u017ca\u0142 17-latek. Nadmuchali\u015bmy balony, zapakowali\u015bmy iPhone'a i z u\u015bmiechami na twarzy zapukali\u015bmy do drzwi, za kt\u00f3rymi siedzia\u0142 nasz Marzyciel. U\u015bmiechn\u0105\u0142 si\u0119 szeroko jak nas zobaczy\u0142 i zaprosi\u0142 do \u015brodka. Przywitali\u015bmy si\u0119 z nim i jego mam\u0105, a nast\u0119pnie wr\u0119czyli\u015bmy mu wymarzony telefon. Rado\u015b\u0107, kt\u00f3ra pojawi\u0142a si\u0119 w jego oczach by\u0142a nie do opisania. To w\u0142a\u015bnie dla tego szcz\u0119\u015bliwego spojrzenia jeste\u015bmy w Fundacji. Mateusz od razu zabra\u0142 si\u0119 do odpakowywania telefonu. Ca\u0142e wydarzenie nakr\u0119ca\u0142a przesympatyczna mama Mateusza. \"To video-relacja dla taty, bo nie m\u00f3g\u0142 dzisiaj tu z nami by\u0107\", m\u00f3wi\u0142a.\r\nP\u00f3\u017aniej, kiedy emocje ju\u017c nieco opad\u0142y, rozmawiali\u015bmy z Mateuszem o jego zainteresowaniach, kolegach, nauczycielach, z kt\u00f3rymi ma prywatne lekcje w domu. Jego mama cz\u0119stowa\u0142a nas czekoladkami i opowiada\u0142a o \u017cyciu w szpitalu oraz o przej\u015bciach syna. Rozmawiali\u015bmy d\u0142ugo. To by\u0142 wiecz\u00f3r pe\u0142en emocji i wzrusze\u0144, kt\u00f3ry na d\u0142ugo zostanie w pami\u0119ci ka\u017cdego z nas.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14113\/IMG_9527.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14113\/IMG_9530.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14113\/IMG_9538.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14113\/IMG_9539.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/1\/14113\/IMG_9542.JPG"],"name":"Mateusz\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Czarny iPhone 6","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/5\/6556\/DSCF2633GRG_01.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6785-Andzelika","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Dobre Duszyczki pomog\u0142y w realizacji marzenia, wi\u0119c rower zakupiony i po raz drugi, tym razem z marzeniem na dachu, wyruszyli\u015bmy w tras\u0119 kieruj\u0105c si\u0119 na malownicze Mazury. A tam na Mazurach czeka\u0142a Marzycielka, mo\u017ce nie na Nas, tylko na cioci\u0119, bo mama trzyma\u0142a wszystko w tajemnicy, za co bardzo dzi\u0119kujemy. Bo niespodzianki s\u0105 najlepsze!\r\nAnd\u017celika zszokowana, poniewa\u017c nie przyjecha\u0142a ciocia, o kt\u00f3rej Jej powiedziano, ale wolontariusze. Jednak zaraz dumnie og\u0142osi\u0142a, \u017ce odkry\u0142a ju\u017c dawno ten spisek! Mimo wszystko nie spodziewa\u0142a si\u0119 Nas. Hmm, odwiedziny, hmm, a mo\u017ce z innym celem? &ndash; zastanawia\u0142a si\u0119 dziewczynka. My ju\u017c dobrze wiedzieli\u015bmy, \u017ce to by\u0142a totalna niespodzianka.\r\nPogoda nie dopisa\u0142a, wi\u0119c po szybkim przywitaniu si\u0119, zaprosili\u015bmy tat\u0119 And\u017celiki na podw\u00f3rko, natomiast sam\u0105 Marzycielk\u0119 do okna. Stan zdrowia nastolatki nie pozwala\u0142 na wyj\u015bcie po podw\u00f3rko, wi\u0119c zerkanie zza okna te\u017c by\u0142o mega. By\u0142o wida\u0107 ca\u0142y czas wielki u\u015bmiech na twarzy dziewczynki. Instrukcja dotycz\u0105ca u\u017cytkowania roweru wraz z kursem praktycznym przekazana dla taty Marzycielki, wi\u0119c rower ju\u017c m\u00f3g\u0142 spokojnie stan\u0105\u0107 w przedpokoju, do kt\u00f3rego And\u017celika ca\u0142y czas zagl\u0105da\u0142a, by z u\u015bmiechem wraca\u0107 do Nas do pokoju.\r\nNajwi\u0119kszym zmartwieniem And\u017celiki by\u0142o to, \u017ce nie mo\u017ce jeszcze przetestowa\u0107 pojazdu. Ale to nic, b\u0119dzie troch\u0119 cieplej, wyniki b\u0119d\u0105 lepsze i Marzycielka b\u0119dzie pokonywa\u0107 kolejne kilometry na malowniczych Mazurach. Ale na razie nastolatka mog\u0142a tylko dotyka\u0107, ogl\u0105da\u0107 i podziwia\u0107 cudny, wymarzony rower.\r\nPo spr\u00f3bowaniu lokalnych specja\u0142\u00f3w i po sesji zdj\u0119ciowej z Marzycielk\u0105 i rowerem w roli g\u0142\u00f3wnej, kt\u00f3rym to rzeczom towarzyszy\u0142a bardzo mi\u0142a rozmowa z rodzin\u0105 i dziewczynk\u0105, wr\u00f3cili\u015bmy do Bia\u0142egostoku. Mamy nadziej\u0119, \u017ce wraz z pierwszymi promieniami wiosennego s\u0142o\u0144ca And\u017celika b\u0119dzie mog\u0142a cieszy\u0107 si\u0119 w pe\u0142ni rowerem i je\u017adzi\u0107 do ukochanej babci.\r\nMamy te\u017c nadziej\u0119, \u017ce uda Nam si\u0119 skorzysta\u0107 z zaproszenia i b\u0119dziemy mogli ju\u017c niebawem zobaczy\u0107 na w\u0142asne oczy jak dziewczynka pokonuje kolejne kilometry!\r\nDzi\u0119kujemy Dobrym Duszyczkom za pomoc w realizacji najwi\u0119kszego marzenia And\u017celiki. Widzie\u0107 rado\u015b\u0107 dziecka ze spe\u0142nianego marzenia, to daje motywacj\u0119 do dalszego dzia\u0142ania i realizacji nast\u0119pnych marze\u0144. Drodzy Sponsorzy, z ca\u0142ego serca dzi\u0119kujemy za rado\u015b\u0107 Marzycielki. \u017byczymy Wam, by Wasze marzenia si\u0119 spe\u0142ni\u0142y!!!","name":"And\u017celika\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(12 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Rower elektryczny z koszyczkiem","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6785\/kk.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/5.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/6.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/7.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/8.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/9.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6785-Andzelika","sponsor":["http:\/\/sizeer.com","http:\/\/www.tech-car.org\/"],"description":"Dobre Duszyczki pomog\u0142y w realizacji marzenia, wi\u0119c rower zakupiony i po raz drugi, tym razem z marzeniem na dachu, wyruszyli\u015bmy w tras\u0119 kieruj\u0105c si\u0119 na malownicze Mazury. A tam na Mazurach czeka\u0142a Marzycielka, mo\u017ce nie na Nas, tylko na cioci\u0119, bo mama trzyma\u0142a wszystko w tajemnicy, za co bardzo dzi\u0119kujemy. Bo niespodzianki s\u0105 najlepsze!\r\nAnd\u017celika zszokowana, poniewa\u017c nie przyjecha\u0142a ciocia, o kt\u00f3rej Jej powiedziano, ale wolontariusze. Jednak zaraz dumnie og\u0142osi\u0142a, \u017ce odkry\u0142a ju\u017c dawno ten spisek! Mimo wszystko nie spodziewa\u0142a si\u0119 Nas. Hmm, odwiedziny, hmm, a mo\u017ce z innym celem? &ndash; zastanawia\u0142a si\u0119 dziewczynka. My ju\u017c dobrze wiedzieli\u015bmy, \u017ce to by\u0142a totalna niespodzianka.\r\nPogoda nie dopisa\u0142a, wi\u0119c po szybkim przywitaniu si\u0119, zaprosili\u015bmy tat\u0119 And\u017celiki na podw\u00f3rko, natomiast sam\u0105 Marzycielk\u0119 do okna. Stan zdrowia nastolatki nie pozwala\u0142 na wyj\u015bcie po podw\u00f3rko, wi\u0119c zerkanie zza okna te\u017c by\u0142o mega. By\u0142o wida\u0107 ca\u0142y czas wielki u\u015bmiech na twarzy dziewczynki. Instrukcja dotycz\u0105ca u\u017cytkowania roweru wraz z kursem praktycznym przekazana dla taty Marzycielki, wi\u0119c rower ju\u017c m\u00f3g\u0142 spokojnie stan\u0105\u0107 w przedpokoju, do kt\u00f3rego And\u017celika ca\u0142y czas zagl\u0105da\u0142a, by z u\u015bmiechem wraca\u0107 do Nas do pokoju.\r\nNajwi\u0119kszym zmartwieniem And\u017celiki by\u0142o to, \u017ce nie mo\u017ce jeszcze przetestowa\u0107 pojazdu. Ale to nic, b\u0119dzie troch\u0119 cieplej, wyniki b\u0119d\u0105 lepsze i Marzycielka b\u0119dzie pokonywa\u0107 kolejne kilometry na malowniczych Mazurach. Ale na razie nastolatka mog\u0142a tylko dotyka\u0107, ogl\u0105da\u0107 i podziwia\u0107 cudny, wymarzony rower.\r\nPo spr\u00f3bowaniu lokalnych specja\u0142\u00f3w i po sesji zdj\u0119ciowej z Marzycielk\u0105 i rowerem w roli g\u0142\u00f3wnej, kt\u00f3rym to rzeczom towarzyszy\u0142a bardzo mi\u0142a rozmowa z rodzin\u0105 i dziewczynk\u0105, wr\u00f3cili\u015bmy do Bia\u0142egostoku. Mamy nadziej\u0119, \u017ce wraz z pierwszymi promieniami wiosennego s\u0142o\u0144ca And\u017celika b\u0119dzie mog\u0142a cieszy\u0107 si\u0119 w pe\u0142ni rowerem i je\u017adzi\u0107 do ukochanej babci.\r\nMamy te\u017c nadziej\u0119, \u017ce uda Nam si\u0119 skorzysta\u0107 z zaproszenia i b\u0119dziemy mogli ju\u017c niebawem zobaczy\u0107 na w\u0142asne oczy jak dziewczynka pokonuje kolejne kilometry!\r\nDzi\u0119kujemy Dobrym Duszyczkom za pomoc w realizacji najwi\u0119kszego marzenia And\u017celiki. Widzie\u0107 rado\u015b\u0107 dziecka ze spe\u0142nianego marzenia, to daje motywacj\u0119 do dalszego dzia\u0142ania i realizacji nast\u0119pnych marze\u0144. Drodzy Sponsorzy, z ca\u0142ego serca dzi\u0119kujemy za rado\u015b\u0107 Marzycielki. \u017byczymy Wam, by Wasze marzenia si\u0119 spe\u0142ni\u0142y!!!","name":"And\u017celika\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(12 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Rower elektryczny z koszyczkiem","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6785\/kk.jpg","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/5.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/6.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/7.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/8.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14096\/9.jpg"]},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6797-Przemek","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"U Przemka pojawili\u015bmy si\u0119 wczesnym popo\u0142udniem. By\u0142 to drugi odwiedzony przez nas marzyciel tego dnia, wi\u0119c byli\u015bmy od rana na\u0142adowani pozytywnymi emocjami. Jak tylko pojawili\u015bmy si\u0119 pod domem Przemka, ten czeka\u0142 ju\u017c u\u015bmiechni\u0119ty bo spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce w samochodzie jest jego wymarzony rower! Wraz z tat\u0105 pomogli nam wnie\u015b\u0107 ogromne pud\u0142o do domu, a ju\u017c po chwili ca\u0142a uwaga naszego Marzyciela by\u0142a skupiona na odpakowywaniu wyczekiwanego prezentu. Na jego twarzy ca\u0142y czas malowa\u0142 sie u\u015bmiech i podekscytowanie. Rower by\u0142 dok\u0142adnie taki, jaki sobie wymarzy\u0142! Kosztuj\u0105c pyszne smako\u0142yki przygotowane przez mam\u0119 Marzyciela, zacz\u0119li\u015bmy wszyscy go sk\u0142ada\u0107, jednak gdyby nie Przemek, pewnie mogliby\u015bmy sp\u0119dzi\u0107 nad tym zadaniem ca\u0142y dzie\u0144. To w\u0142asnie on najlepiej dawa\u0142 sobie rad\u0119 z wszystkimi elementami roweru i z\u0142o\u017cy\u0142 go praktycznie sam. Kto by pomy\u015bla\u0142 \u017ce rower mo\u017ce by\u0107 tak skomplikowanym pojazdem! :) Jednog\u0142o\u015bnie stwierdzili\u015bmy, \u017ce Przemek ma talent i umiej\u0119tno\u015bci do tego typu zaj\u0119\u0107, wi\u0119c dbanie o nowy pojazd na pewno sprawi mu wiele przyjemno\u015bci. Jak tylko rower zosta\u0142 z\u0142o\u017cony, Marzyciel od razu zapragn\u0105\u0142 go wypr\u00f3bowa\u0107. Wyszli\u015bmy zatem na zewn\u0105trz, by\u0142o niesamowicie zimno, ale temperatura w tym momencie najmniej interesowa\u0142a Przemka. Zanim si\u0119 obejrzeli\u015bmy znikn\u0105\u0142 gdzie\u015b za zakr\u0119tem. Po chwili wr\u00f3ci\u0142 z jeszcze wi\u0119kszym u\u015bmiechem, ni\u017c podczas sk\u0142adania i oznajmi\u0142 nam, \u017ce rower jest idealny. Podejrzewamy, \u017ce jak odjechali\u015bmy, nasz Marzyciel nie pojawi\u0142 si\u0119 ju\u017c do ko\u0144ca dnia w domu ;)\r\nKochany Przemku, wspaniale by\u0142o widzie\u0107 Twoj\u0105 rado\u015b\u0107 ze spe\u0142niaj\u0105cego si\u0119 marzenia!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8194.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8210.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8224.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8266.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8289.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8285.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8316.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8300.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8369.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8351.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8388.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/4\/0\/14047\/_DSC8342.jpg"],"name":"Przemek\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Rower z 29\" ko\u0142ami i hamulcami hydraulicznymi","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/7\/6797\/_DSC6315.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5894-Hubert","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Nadszed\u0142 d\u0142ugo oczekiwany przez naszych dw\u00f3ch Marzycieli dzie\u0144 wylotu do miejsca ich marze\u0144 - Legolandu. Spotkali\u015bmy si\u0119 z samego rana 10 pa\u017adziernika z Marzycielem Micha\u0142em oraz Marzycielem Hubertem i Jego bratem Mi\u0142oszem oraz ich rodzinami, na lotnisku Chopina w Warszawie. Mimo kr\u00f3tkiego snu, po ch\u0142opcach nie wida\u0107 by\u0142o niewyspania ani zm\u0119czenia. Obaj ch\u0142opcy s\u0105 wielkimi fanami klock\u00f3w Lego, wi\u0119c to by\u0142 prawdziwy wyjazd marze\u0144. Obaj ch\u0142opcy od pocz\u0105tku zjednali sobie sympati\u0119, zar\u00f3wno wzajemn\u0105 jak i pozosta\u0142ych uczestnik\u00f3w wycieczki.\r\nPo 2 godzinach oczekiwania na lotnisku, nadszed\u0142 moment wylotu. Ch\u0142opcy dzielnie znie\u015bli swoj\u0105 pierwsz\u0105 podr\u00f3\u017c samolotem, w dodatku z przesiadk\u0105, co by\u0142o dla Nich dodatkow\u0105 atrakcj\u0105. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci pilot\u00f3w prowadz\u0105cych samolot do Billund, du\u017c\u0105 niespodziank\u0105 okaza\u0142o si\u0119 zaproszenie ch\u0142opc\u00f3w do cockpitu i pokazanie im wszystkich przyrz\u0105d\u00f3w i miernik\u00f3w.\r\nPogoda w Billund, jak na pa\u017adziernik, okaza\u0142a si\u0119 \u0142askawa. Mimo niskiej temperatury, \u015bwieci\u0142o pi\u0119kne s\u0142o\u0144ce, dzi\u0119ki czemu oba dni ch\u0142opcy sp\u0119dzili na korzystaniu z atrakcji, jakie s\u0105 w Legolandzie. Obaj poje\u017adzili na prawie wszystkich dost\u0119pnych karuzelach, je\u017adzili poci\u0105gami, ma\u0142ymi rollercoasterami i korzystali z dost\u0119pnych atrakcji wodnych. Tempo zwiedzania by\u0142o ogromne, i ch\u0142opcy w dwa dni zd\u0105\u017cyli w\u0142a\u015bciwie wszystko zobaczy\u0107. Obejrzeli film w technologii 4D, zwiedzili miasteczko zbudowane tylko z kloc\u00f3w, w tym lotniska, porty ze statkami i jachtami, \u0142odziami p\u0142ywaj\u0105cymi po ma\u0142ych rzeczkach ze zwodzonymi mostami, pi\u0119kne kamienice i repliki znanych na ca\u0142ym \u015bwiecie budowli. Wjechali r\u00f3wnie\u017c na wysok\u0105 obrotow\u0105 wie\u017c\u0119, daj\u0105c\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 obejrzenia ca\u0142ego Legolandu z g\u00f3ry. Ogromne wra\u017cenie zrobi\u0142o na Marzycielach oceanarium, gdzie mo\u017cna by\u0142o obejrze\u0107 r\u00f3\u017cne gatunki egzotycznych ryb, w tym p\u0142aszczki i meduzy. W parku by\u0142a r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 zobaczenia prawdziwych pingwin\u00f3w, z czego to ch\u0142opcy r\u00f3wnie\u017c skorzystali.\r\nWspania\u0142ym prze\u017cyciem dla dzieci by\u0142 &bdquo;rejs&rdquo; \u0142\u00f3dk\u0105 d\u0142ugim tunelem, gdzie przenios\u0142y si\u0119 one w \u015bwiat ba\u015bni. Hitem dla wszystkich okaza\u0142a si\u0119 jednak karuzela, pozorowana na &bdquo;Gniazda pirackie z masztem&rdquo;, w kt\u00f3rej wszyscy si\u0119 kr\u0119cili po kilka razy.\r\nDwa dni sp\u0119dzone w parku Legoland dostarczy\u0142y ch\u0142opcom wspania\u0142ych prze\u017cy\u0107. W niedzielny wiecz\u00f3r, mimo wielkiego zm\u0119czenia, znale\u017ali\u015bmy czas by wr\u0119czy\u0107 Dyplomy Spe\u0142nionego Marzenia Micha\u0142owi i Hubertowi. Obaj ch\u0142opcy byli bardzo szcz\u0119\u015bliwi i wzruszeni. Przecie\u017c spe\u0142ni\u0142o si\u0119 ich najwi\u0119ksze marzenie.\r\nTe cudowne momenty w Legolandzie, Hubert z Micha\u0142em mogli prze\u017cy\u0107 dzi\u0119ki pomocy i zaanga\u017cowaniu wspania\u0142ych ludzi. Wielkie podzi\u0119kowania sk\u0142adamy Firmie Sizeer, dzi\u0119ki kt\u00f3rej Hubert m\u00f3g\u0142 prze\u017cy\u0107 przygod\u0119 marze\u0144 oraz Firmie Textra i Mercedes Trophy, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Micha\u0142 wyruszy\u0142 do \u015bwiata swoich wymarzonych klock\u00f3w Lego. Dzi\u0119kujemy!!!\r\n","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/5.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/6.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/7.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/8.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/9.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/10.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/11.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/12.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/13.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/14.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/15.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/16.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/17.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/18.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13865\/19.jpg"],"name":"Hubert\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(6 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Wyjazd do Legolandu","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/8\/5894\/kk.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5243-Wojtek","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"W sobotnie popo\u0142udnie, my &mdash; za\u0142oga kapitana Wojtusia, wyruszyli\u015bmy na spotkanie z ma\u0142ym-wielkim marzycielem. Zaraz po przyje\u017adzie powita\u0142 nas 6-letni szkrab o wielkim sercu &mdash; Wojtu\u015b wraz z mam\u0105.Nasz wspania\u0142y kapitan opowiedzia\u0142 nam wiele ciekawostek dotycz\u0105cych jego pasji. M\u00f3wi\u0105c szczerze nie jednemu \"szczeka by opad\u0142a\". Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Wojtu\u015b ma\u0142ymi kroczkami kompletuje sprz\u0119t i za\u0142og\u0119 do dalszej \u017ceglugi (drugim kapitanem zapewne zostanie jego ma\u0142a siostrzyczka, naturalnie, gdy tylko podro\u015bnie). Jednak\u017ce w trakcie rozm\u00f3w pojawi\u0142 si\u0119 do\u015b\u0107 istotny problem. Statek nie mia\u0142 nazwy! Z tego oto wzgl\u0119du zosta\u0142 zapowiedziany konkurs na bander\u0119 i nazw\u0119 statku, kt\u00f3ry zapewne zostanie rozstrzygni\u0119ty na dniach. Bardzo cieszy nas fakt, \u017ce statek b\u0119dzie u\u017cytkowany przez ca\u0142y rok, gdy\u017c wed\u0142ug pomys\u0142u Wojtka w trakcie zimy ma pe\u0142ni\u0107 rol\u0119 lodo\u0142amacza. Mamy nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie dobrze s\u0142u\u017cy\u0142 Wojtusiowi na szerokich wodach ograniczonych tylko jego w\u0142asn\u0105 wyobra\u017ani\u0105.Ahoj przygodo!!!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/02.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/04.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/03.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/06.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/05.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/01.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/07.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/09.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/10.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13827\/08.jpg"],"name":"Wojtek\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(6 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Plac zabaw w kszta\u0142cie pirackiego statku","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/2\/5243\/78417"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6462-Klaudia","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Klaudia od zawsze marzy\u0142a o w\u0142asnym placu zabaw, na kt\u00f3rym mog\u0142aby bawi\u0107 si\u0119 razem ze swoj\u0105 siostr\u0105 bli\u017aniaczk\u0105. Dzi\u0119ki firmie Sizeer jej marzenie w ko\u0144cu si\u0119 spe\u0142ni\u0142o! U\u015bmiech na jej twarzy by\u0142 najlepszym dowodem na to, \u017ce by\u0142a to rzecz, kt\u00f3rej bardzo pragn\u0119\u0142a. Zacz\u0119\u0142a si\u0119 zabawa. Dziewczynki hu\u015bta\u0142y si\u0119, zje\u017cd\u017ca\u0142y na zje\u017cd\u017calni, ale najwi\u0119ksz\u0105 atrakcj\u0105 by\u0142a zabawa w chowanego. Tata bli\u017aniaczek umeblowa\u0142 ma\u0142y drewniany domek, kt\u00f3ry by\u0142 cz\u0119\u015bci\u0105 placu zabaw. Klaudia chowa\u0142a si\u0119 pod sto\u0142em i zas\u0142ania\u0142a krzese\u0142kami, a jej mama i siostra nie umia\u0142y jej znale\u017a\u0107, co sprawia\u0142o jej wielk\u0105 frajd\u0119. Kryj\u00f3wka by\u0142a wspania\u0142a! Dzi\u0119ki spe\u0142nionemu marzeniu Klaudia mog\u0142a chocia\u017c na chwil\u0119, podczas pobytu w domu zapomnie\u0107 o chorobie. Ca\u0142e dnie sp\u0119dza\u0142a na \u015bwie\u017cym powietrzu, ze swoj\u0105 siostr\u0105. Bardzo ucieszy\u0142o to jej rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy nie lubi\u0105 jak dziewczynki siedz\u0105 w domu i si\u0119 nudz\u0105. Podczas pobytu w szpitalu Klaudia nie ma mo\u017cliwo\u015bci si\u0119 z ni\u0105 bawi\u0107, dlatego tak wa\u017cne by\u0142o, aby monta\u017c placu zabaw odby\u0142 si\u0119 przed przyjazdem Klaudii do rodzinnego, ciep\u0142ego, jak\u017ce odmiennego od szpitalnej codzienno\u015bci domu. Wszystko uda\u0142o si\u0119 na czas, za co dzi\u0119kujemy sponsorowi- Sizeer, firmie monta\u017cowej oraz zaanga\u017cowanym wolontariuszom. R\u00f3wnie\u017c dzi\u0119kujemy Tobie Klaudio, \u017ce mogli\u015bmy spe\u0142ni\u0107 tak pi\u0119kne marzenie i zobaczy\u0107 u\u015bmiech na Twej twarzy. Mamy nadziej\u0119, \u017ce pomo\u017ce Ci to w walce z chorob\u0105.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13844\/klaudia1.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13844\/klaudia2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13844\/klaudia3.jpg"],"name":"Klaudia\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(6 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Plac zabaw z trampolin\u0105","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/4\/6462\/profil.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5524-Mikolaj","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Na ten dzie\u0144 Miko\u0142aj czeka\u0142 p\u00f3\u0142tora roku. 26 sierpnia w ko\u0144cu nast\u0119puje. Barcelona, Camp Nou, Leo Messi, Marc-Andr&eacute; ter Stegen, Gerard Pique, Marc Bartra, Ivan Rakiti\u0107, Sergio Busquets, Sergi Roberto, Luis Suarez, Neymar.Wszystko na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki. Od rana kumulacja emocji &ndash; rado\u015b\u0107, motyle w brzuchu, ale te\u017c lekkie zdenerwowanie, bo tak to ju\u017c jest, kiedy nagle to, o czym tak bardzo marzy\u0142e\u015b, nabiera realnych kszta\u0142t\u00f3w.\r\n\u015aniadaniu towarzysz\u0105 telewizyjne relacje z boiska, wszak dzie\u0144 meczu to \u015bwi\u0119to ca\u0142ej Barcelony. Balkony udekorowane bordowo-granatowymi i \u017c\u00f3\u0142tymi flagami Bar&ccedil;y, poprzebierani kibice, og\u00f3lna rado\u015b\u0107 i zbiorowe obstawianie wyniku meczu. Miko\u0142aj bezdyskusyjnie celuje w zwyci\u0119stwo katalo\u0144skiej jedenastki, jednak uwa\u017ca, \u017ce przeciwnik &ndash; cho\u0107 o wiele s\u0142abszy &ndash; zas\u0142uguje cho\u0107by na honorow\u0105 bramk\u0119. D\u0142ugo oczekiwane informacje o wyborze pierwszego sk\u0142adu ciesz\u0105 &ndash; trener Luis Enrique Mart&iacute;nez Garc&iacute;a idealnie odczytuje oczekiwania naszego Marzyciela. Wszystkie znaki na ziemi i niebie wskazuj\u0105, \u017ce b\u0119dzie to udany dzie\u0144.\r\nDroga do stadionu to zaledwie 20 min. spacerem. Magiczne 20 min., kt\u00f3re pot\u0119guje narastaj\u0105c\u0105 eufori\u0119. Co krok mijamy r\u00f3wnie podekscytowanych kibic\u00f3w. \u015apiewy, trzepocz\u0105ce flagi, promieniej\u0105ce od u\u015bmiechu twarze, us\u0142yszane od przypadkowo spotkanych rodak\u00f3w &bdquo;Te\u017c idziecie na mecz?&rdquo;. Jasne, \u017ce tak, ale na nas czekaj\u0105 dwie wisienki na barcelo\u0144skim torcie.\r\nPrzy Camp Nou spotykamy Alberta z dzia\u0142aj\u0105cej przy FC Barcelona fundacji, kt\u00f3ra pomaga nam w spe\u0142nianiu marze\u0144. To on si\u0119 dzi\u015b nami opiekuje. Wypowiedziane przez niego \u0142aman\u0105 polszczyzn\u0105 &bdquo;Dzie\u0144 dobry. Jak si\u0119 macie?&rdquo; od razu prze\u0142amuje lody. Miko\u0142aj dostaje meczowy bilet &ndash; niby zwyk\u0142y kawa\u0142ek papieru, ale tak naprawd\u0119 przepustka do krainy szcz\u0119\u015bcia. Kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w dalej ukazuje si\u0119 ona naszym oczom. Camp Nou &ndash; dwa magiczne s\u0142owa. Pi\u0119kny, ogromny stadion, wype\u0142niony niemal po brzegi kolorowo ubranymi lud\u017ami. Jeste\u015bmy p\u00f3\u0142 godziny przed czasem, wi\u0119c to idealny moment na ma\u0142\u0105 sesj\u0119. Miko\u0142aj w\u0119druje z mam\u0105 najbli\u017cej jak si\u0119 da, pod samo boisko, kt\u00f3re dla kibic\u00f3w stanowi warto\u015b\u0107 sam\u0105 w sobie, bezcenn\u0105, rzecz jasna. Tym razem jest ona jeszcze wy\u017csza ni\u017c zazwyczaj, wszak rozgrzewaj\u0105 si\u0119 na nim ci, dla kt\u00f3rych przebyli\u015bmy prawie trzy tysi\u0105ce kilometr\u00f3w.\r\nKto ma flagi, podnosi je jak najwy\u017cej i macha nimi z ca\u0142ych si\u0142. Huk b\u0119bn\u00f3w i tr\u0105bek. Morze uniesionych w g\u00f3r\u0119 r\u0105k. Zaczyna si\u0119 odliczanie: diez, nueve, ocho, siete, seis, cinco, cuatro, tres, dos, uno!!! S\u0105. Na muraw\u0119 jeden po drugim wchodz\u0105 pi\u0142karze. Wymarzona jedenastka. Jeszcze tylko hymn, pierwszy gwizdek i si\u0119 zaczyna. Miko\u0142aj ca\u0142y w euforii. Podrywa si\u0119 razem z mam\u0105, kiedy tylko jest ku temu okazja. Niewykorzystane szanse, faule, kt\u00f3rych tego dnia jest naprawd\u0119 du\u017co. Bardzo prze\u017cywa moment, kiedy w wyniku kopni\u0119cia przez przeciwnika na muraw\u0119 boiska upada jego ukochany Leo Messi. Chwila grozy &ndash; podniesie si\u0119 czy nie? Uda\u0142o si\u0119, wraca nawet na boisko, ale &ndash; niestety &ndash; za chwil\u0119 schodzi z niego na dobre, kontuzja okazuje si\u0119 powa\u017cna. Nasz Marzyciel bardzo martwi si\u0119 o zdrowie swojego idola. Sytuacj\u0119 os\u0142adzaj\u0105 bramki. Stadion szaleje, a w\u015br\u00f3d nich nasz Miko\u0142aj &ndash; najwa\u017cniejszy kibic tego dnia, kt\u00f3ry wiedz\u0105 na temat Bar&ccedil;y zawstydzi\u0142by niejednego fana Katalo\u0144czyk\u00f3w. Ko\u0144cowy gwizdem, uff, jest upragnione zwyci\u0119stwo.\r\nPowoli kierujemy si\u0119 do drugiego momentu kulminacyjnego dzisiejszego dnia, na spotkanie z pi\u0142karzami. Nie mamy w\u0105tpliwo\u015bci, jak bardzo Miko\u0142aj jest szcz\u0119\u015bliwy i podekscytowany. Jako pierwszy jego oczom ukazuje si\u0119 Jordi Alba, potem kolejno Claudio Bravo, Ter Stegen, Jordi Masip, Sergio Busquets, Javier Mascherano, Luis Suarez, Marc Bartra, Sergi Roberto, Adriano, Neymar.B\u0142ysk fleszy jak na czerwonym dywanie. Pami\u0105tkowe zdj\u0119cia, autografy w notatniku i na koszulce. Pi\u0142karze niemi\u0142osiernie zm\u0119czeni, ale bardzo sympatyczni. Luis Suares pyta, sk\u0105d jeste\u015bmy i czy mecz si\u0119 nam podoba\u0142. Jest w \u015bwietnym humorze, wszak przez chwila strzeli\u0142 dwie bramki. Marc-Andr&eacute; ter Stegen obdarowuje naszego Marzyciela koszulk\u0105, po kt\u00f3r\u0105 specjalnie poszed\u0142 do samochodu. Wszystko dzieje si\u0119 bardzo szybko, s\u0105 du\u017ce emocje, jest rado\u015b\u0107 i ten charakterystyczny b\u0142ysk w oku, kiedy dzieje si\u0119 co\u015b, co wydawa\u0142o si\u0119 nierealne.\r\nGodzin\u0119 p\u00f3\u017aniej wszyscy pi\u0142karze s\u0105 w drodze do domu, my za\u015b w drodze do hotelu. Zanim w ni\u0105 ruszamy, dzi\u0119kujemy Albertowi za pomoc, wr\u0119czamy dylom i Miko\u0142aj ostatni raz spogl\u0105da na Camp Nou, przekonany, \u017ce jeszcze tu powr\u00f3ci.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/DSC00257.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/DSC00323.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/DSC00327.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/DSC00364.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/DSC00313.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/DSC00310.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/8\/13814\/IMG_0147.JPG"],"name":"Miko\u0142aj\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(13 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"spotkanie z Leo Messim","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/5\/5524\/profilowe.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6443-Ola","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Tego pi\u0119knego sierpniowego dnia pojechali\u015bmy spe\u0142ni\u0107 marzenie Oli. Dziewczynka marzy\u0142a o placu zabaw. Przybyli\u015bmy na um\u00f3wion\u0105 godzin\u0119 do Oli. Pod bram\u0105 powita\u0142a nas Mama Oli z dziewczyn\u0105. Obie by\u0142y pi\u0119knie u\u015bmiechni\u0119te. Przeszli\u015bmy od razu do ogrodu gdzie Pan Mariusz wraz ma\u0142\u017conk\u0105 Pani\u0105 Marzen\u0105 pracowali przy budowie placu zabaw. Dzieci niecierpliwie biega\u0142y w oko\u0142o i czeka\u0142y a\u017c prace dobiegn\u0105 ko\u0144ca. Usiedli\u015bmy wi\u0119c w altanie aby podziwia\u0107 prac\u0119 Pana Mariusza z \u017con\u0105. Plac zabaw powoli nabiera\u0142 kszta\u0142tu, najpierw zosta\u0142a zbudowana wie\u017cyczka wraz z podestem do wspinaczki oraz schody prowadz\u0105ce do niej. Powoli g\u0142\u00f3wny element placu zabaw, czyli domek, a pod spodem domku piaskownica, zacz\u0105\u0142 nabiera\u0107 kszta\u0142tu. Ola to wspania\u0142e, u\u015bmiechni\u0119te dziecko, pe\u0142ne energii. Ca\u0142y czas w trakcie konstrukcji bawi\u0142a si\u0119 z innymi dzie\u0107mi. Wszyscy bowiem czekali\u015bmy na fina\u0142. W mi\u0119dzy czasie Ola wraz mam\u0105 przynios\u0142y w ramach podzi\u0119kowania dla nas wszystkich, dla fundacji, w\u0142asnor\u0119cznie zrobion\u0105 kolorow\u0105 s\u00f3l w s\u0142oiku. Wszystkie kolory t\u0119czy zosta\u0142y w nim zawarte. Ola wykona\u0142a ten prezent jeszcze w szpitalu. To by\u0142 wspania\u0142y gest ze strony Oli. Taki sam s\u0142oiczek dosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c Pan Mariusz z \u017con\u0105 w ramach podzi\u0119kowania za zbudowanie placu zabaw. Budowa dobiega\u0142a ko\u0144ca, wie\u017cyczka oraz domek zosta\u0142y ju\u017c zbudowane, postawiono r\u00f3wnie\u017c most linowy umo\u017cliwiaj\u0105cy przej\u015bcie od wie\u017cyczki do domku oraz zawieszone zosta\u0142y hu\u015btawki. Ko\u0144cowym elementem konstrukcji, przys\u0142owiow\u0105 wisienk\u0105 na torcie by\u0142a \u015blizgawka. Ola sama wybra\u0142a jej kolor, jak na dziewczynk\u0119 przysta\u0142o wybra\u0142a mieszank\u0119 r\u00f3\u017cu z domieszk\u0105 fioletu. Dzieci by\u0142y tak podekscytowane, \u017ce zaoferowa\u0142y si\u0119, i\u017c same przynios\u0105 \u015blizgawk\u0119 z samochodu Pana Mariusza. Ola pobieg\u0142a szybko wraz z innymi dzie\u0107mi oraz Pani\u0105 Marzen\u0105 po \u015blizgawk\u0119. Tr\u00f3jka dzieci wnios\u0142a \u015blizgawk\u0119 do ogrodu, a Pan Mariusz czym pr\u0119dzej zamontowa\u0142 j\u0105. Plac zabaw by\u0142 sko\u0144czony. Ola wraz z koleg\u0105 wskoczy\u0142a na hu\u015btawki. My wraz mam\u0105 Oli oraz Panem Mariuszem i Pani\u0105 Marzen\u0105 usiedli\u015bmy na chwil\u0119 w altanie. Mama Oli pocz\u0119stowa\u0142a nas ciastem. Wszyscy byli\u015bmy niezwykle szcz\u0119\u015bliwi i zadowoleni z finalnego efektu. Ola zaniem\u00f3wi\u0142a. To by\u0142o jej d\u0142ugo wyczekiwane marzenie. Cieszy\u0142a si\u0119 z niego niezmiernie. \u017bal by\u0142o opuszcza\u0107 tak szcz\u0119\u015bliw\u0105 w tym dniu rodzin\u0119. Niestety musieli\u015bmy opu\u015bci\u0107 Ol\u0119. Dzie\u0144 zacz\u0105\u0142 dobiega\u0107 ju\u017c ko\u0144ca. Mam nadzieje, \u017ce plac zabaw b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 latami. Nigdy nie przestawaj marzy\u0107 Olu.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106310.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106308.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106311.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106312.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106315.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106313.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106320.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106327.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106316.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106326.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106325.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106324.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106334.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106328.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/6\/13613\/P8106336.JPG"],"name":"Ola\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(7 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Plac zabaw z hu\u015btawk\u0105","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/4\/6443\/olaa.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6026-Jarek","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"W s\u0142oneczny i gor\u0105cy sobotni dzie\u0144 wybrali\u015bmy si\u0119 do Cz\u0119stochowy, by spe\u0142ni\u0107 marzenie Jarka. Podr\u00f3\u017c z Katowic min\u0119\u0142a nam bardzo szybko. Na miejscu odebrali\u015bmy zam\u00f3wiony rower i mogli\u015bmy uda\u0107 si\u0119 do naszego Marzyciela. Traf chcia\u0142, i\u017c po dotarciu na miejsce nie zastali\u015bmy Jarka w mieszkaniu, ale chwil\u0119 po nas pojawi\u0142 si\u0119 i on, wi\u0119c mogli\u015bmy przyst\u0105pi\u0107 do otwarcia kartonu i z\u0142o\u017cenia roweru. Aby doprowadzi\u0107 rower do stanu u\u017cywalno\u015bci potrzeba by\u0142o jedynie zamocowa\u0107 siode\u0142ko, przednie ko\u0142o oraz kierownic\u0119, gdy\u017c reszta element\u00f3w znajdowa\u0142a si\u0119 w odpowiednim miejscu. Po paru minutach rower by\u0142 gotowy i Jarek po dostosowaniu wysoko\u015bci siode\u0142ka do swoich upodoba\u0144 m\u00f3g\u0142 przejecha\u0107 pierwsze metry. M\u00f3g\u0142, gdyby nie jeden, ale istotny szczeg\u00f3\u0142, a mianowicie przypadkowe odwrotne zamontowanie kierownicy. Na szcz\u0119\u015bcie szybko to wy\u0142apali\u015bmy i po prawid\u0142owym umiejscowieniu kierownicy mogli\u015bmy podziwia\u0107 pierwszy przejazd. Jarek by\u0142 bardzo zadowolony i po podzi\u0119kowaniu, w dobrych nastrojach ka\u017cdy uda\u0142 si\u0119 w swoj\u0105 stron\u0119.Jarku, dzi\u0119kujemy Ci za te wspania\u0142e marzenie oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 jego zrealizowania. Liczymy, \u017ce rower b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 Tobie jak najd\u0142u\u017cej. Nigdy nie przestawaj marzy\u0107!Dzi\u0119kujemy sponsorowi tego marzenia &ndash; firmie Sizeer.","gallery":[],"name":"Jarek\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Zielony rower g\u00f3rski","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/0\/6026\/_DSC0103.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6400-Kuba","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Najpi\u0119kniejsze chwile w Fundacji prze\u017cywamy, kiedy na twarzach naszych Marzycieli pojawia si\u0119 u\u015bmiech, a w ich oczach dostrzegamy iskierki rado\u015bci. Takiej te\u017c chwili do\u015bwiadczyli\u015bmy u Kuby, kt\u00f3ry kilka tygodni temu wymarzy\u0142 sobie rower. I cho\u0107 spodziewa\u0142 si\u0119 naszej wizyty (zobaczy\u0142 na telefonie mamy, \u017ce kontaktowali\u015bmy si\u0119 z ni\u0105 w celu ustalenia szczeg\u00f3\u0142\u00f3w naszego przyjazdu), wydaje mi si\u0119 \u017ce nie do ko\u0144ca by\u0142 \u015bwiadomy, \u017ce jego nowy rower b\u0119dzie tak fantastyczny! Wyposa\u017cyli\u015bmy rower w profesjonalne o\u015bwietlenie, pompk\u0119, licznik kilometr\u00f3w i z tak przygotowanym udali\u015bmy si\u0119 w drog\u0119 do naszego Marzyciela. Warto doda\u0107, \u017ce uda\u0142o nam si\u0119 odwiedzi\u0107 Kub\u0119 kilka dni przed jego 14-tymi urodzinami. Czy mo\u017cna sobie wyobrazi\u0107 lepszy czas na spe\u0142nienie najwi\u0119kszego marzenia?\r\nGdy tylko podjechali\u015bmy pod dom Kuby, od razu wyszed\u0142 do nas wraz z tat\u0105 i siostr\u0105. Nie by\u0142o mowy o udawaniu, \u017ce przyjechali\u015bmy jedynie z urodzinow\u0105 wizyt\u0105 - Kuba doskonale wiedzia\u0142, \u017ce za chwil\u0119 zobaczy sw\u00f3j nowy jedno\u015blad. W jednej chwili na jego twarzy pojawi\u0142 si\u0119 szeroki u\u015bmiech i nim si\u0119 spostrzegli\u015bmy, nastolatek ju\u017c testowa\u0142 rower. Dopiero po chwili zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na bukiety z balon\u00f3w oraz tort. Zostali\u015bmy zaproszeni do domu, gdzie w niezwykle ciep\u0142ej, rodzinnej atmosferze \u015bwi\u0119towali\u015bmy wielki dzie\u0144 Kuby. Oczywi\u015bcie nie oby\u0142o si\u0119 bez obowi\u0105zkowego punktu ka\u017cdej realizacji - wr\u0119czeniu Dyplomu Spe\u0142nionego Marzenia. Odby\u0142o si\u0119 w to w niezwykle uroczystej i podnios\u0142ej atmosferze, a z Sebastianem i \u0141ukaszem stwierdzili\u015bmy, \u017ce moment ten zawsze wywo\u0142uje ciarki i budzi takie same emocje wewn\u0119trznej rado\u015bci. Po raz kolejny okaza\u0142o si\u0119, \u017ce warto marzy\u0107!\r\nDzi\u0119kujemy firmie Sizeer za spe\u0142nienie tego pi\u0119knego marzenia. Dzi\u0119ki Pa\u0144stwa wsparciu Kuba przekona\u0142 si\u0119, \u017ce tak popularne urodzinowe \u017cyczenia \"spe\u0142nienia marze\u0144\" nie s\u0105 tylko pustymi s\u0142owami i je\u015bli si\u0119 w nie uwierzy, maj\u0105 szans\u0119 si\u0119 zi\u015bci\u0107 w najmniej oczekiwanym momencie.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/2.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/4.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/6.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/7.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/IMG_2858.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/IMG_2862.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/3.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/8.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/2\/13285\/9.JPG"],"name":"Kuba\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(14 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Czarny rower WAGANT 5.0 firmy Romet","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/4\/6400\/profilowe.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5438-Natalia","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"W sobotni poranek mieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 spe\u0142ni\u0107 marzenie Natalki i ofiarowa\u0107 jej wymarzony plac zabaw. Jej rado\u015b\u0107 doda\u0142a nam energii na ca\u0142y dzie\u0144. Natalka czeka\u0142a ju\u017c na nas z mam\u0105 i siostr\u0105 i od razu pokaza\u0142a nam plac zabaw, kt\u00f3ry zosta\u0142 ju\u017c u niej zmontowany kilka dni wcze\u015bniej. Na pocz\u0105tku by\u0142a bardzo nie\u015bmia\u0142a i nie wiele chcia\u0142a m\u00f3wi\u0107. Po pewnym czasie jednak zacz\u0119\u0142a si\u0119 z nami bawi\u0107 i pokaza\u0142a nam jak bardzo cieszy si\u0119, \u017ce wreszcie ma upragniony plac zabaw. Wida\u0107 by\u0142o, \u017ce marzenie to uskrzydli\u0142o j\u0105. Zje\u017cd\u017ca\u0142a na \u015blizgawce, buja\u0142a na hu\u015btawce i nie chcia\u0142a opu\u015bci\u0107 upragnionego placu. Stwierdzi\u0142a, \u017ce gdy b\u0119dzie ju\u017c ciep\u0142o, ma zamiar zamieszka\u0107 w drewnianym domku. W \u015brodku by\u0142 on ju\u017c zagospodarowany. U\u015bmiech Natalii nie ko\u0144czy\u0142 si\u0119. Mamy nadziej\u0119, \u017ce Pa\u0144stwu si\u0119 r\u00f3wnie\u017c udzieli jej rado\u015b\u0107 - patrz\u0105c na jej pi\u0119kny u\u015bmiech. Ka\u017cdy z nas ma marzenia, ale nie ka\u017cdy o nich m\u00f3wi.\r\nDzi\u0119kujemy Natalko za to, \u017ce mogli\u015bmy pozna\u0107 Twoje, a tym bardziej, \u017ce przyczynili\u015bmy si\u0119 do jego realizacji. Posiadasz t\u0105 pi\u0119kn\u0105 umiej\u0119tno\u015b\u0107 snucia marze\u0144. Pomimo przeciwno\u015bci losu, pragn\u0119liby\u015bmy, aby\u015b dalej marzy\u0142a i wierzy\u0142a, \u017ce je\u015bli si\u0119 czego\u015b pragnie, to si\u0119 to na pewno spe\u0142ni.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/natalia4.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/natalia6.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/natalia3.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/Natalia.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/natalia5.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/natalia2.jpg","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12920\/natalia7.jpg"],"name":"Natalia\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(6 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"plac zabaw","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/4\/5438\/DSC02036.JPG"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/6292-Paulina","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Spe\u0142nienie marzenia Pauliny o otrzymaniu profesjonalnego kuferka do makija\u017cu wraz z przyborami odby\u0142o si\u0119 w Jej rodzinnym domu. Do Pauliny pojechali\u015bmy ca\u0142\u0105 ekip\u0105, poniewa\u017c postanowili\u015bmy tak\u017ce zadba\u0107 o tzw. opraw\u0119 marzenia. No bo przecie\u017c same przybory do makija\u017cu nie wystarcz\u0105, trzeba jeszcze wiedzie\u0107 jak z nich skorzysta\u0107. No i wypada\u0142oby to jeszcze utrwali\u0107 na zdj\u0119ciach, bo nie wszystko uda si\u0119 przecie\u017c od razu zapami\u0119ta\u0107...\r\nFundusze na zakup oraz skompletowanie kuferka otrzymali\u015bmy od firmy Sizeer, kt\u00f3ra by\u0142a g\u0142\u00f3wnym sponsorem marzenia Pauliny. Sam kuferek, ze znacznym rabatem, zosta\u0142 zakupiony w firmie AURA S.C. Pa\u0144stwa Katarzyny i Krzysztofowa Maziewskich. W wyborze samych przybor\u00f3w i akcesori\u00f3w do makija\u017cu pomog\u0142a nam Pani Sylwia Pi\u0105tek, kt\u00f3ra jest Regionaln\u0105 Makija\u017cystk\u0105 w firmie Perfumerie Douglas. Ponadto od Perfumerii Douglas otrzymali\u015bmy jeszcze dodatkowe akcesoria do kuferka, w tym 2 modne w\u015br\u00f3d nastolatek zapachy perfum. To dzi\u0119ki ich hojno\u015bci i zaanga\u017cowaniu uda\u0142o nam si\u0119 stan\u0105\u0107 na wysoko\u015bci zadania i sprawi\u0107, \u017ce u\u015bmiech z ust Pauliny nie schodzi\u0142 przez ca\u0142y nasz pobyt. A trzeba przyzna\u0107, \u017ce troch\u0119 ten pobyt trwa\u0142.\r\nKiedy weszli\u015bmy do domu dziewczynki, czeka\u0142a ju\u017c na Nas u\u015bmiechni\u0119ta, gdy\u017c wiedzia\u0142a, \u017ce zaraz spe\u0142ni si\u0119 Jej marzenie. Wr\u0119czyli\u015bmy Paulinie \u015bliczny, r\u00f3\u017cowy kuferek. Nast\u0119pnie Pani Sylwia pomog\u0142a rozpakowa\u0107 zawarto\u015b\u0107 kuferka. No i si\u0119 zacz\u0119\u0142o, poniewa\u017c wszystkie kobiety obecne na spotkaniu, czyli Paulina i Jej siostry, mama i kole\u017canka, no i oczywi\u015bcie \u017ce\u0144ska cz\u0119\u015b\u0107 ekipy FMM dosta\u0142y prawdziwego zawrotu g\u0142owy. Naszym oczom ukaza\u0142y si\u0119 b\u0142yszczyki, p\u0119dzelki, podk\u0142ady, cienie, bazy, g\u0105beczki, perfumy, kremy, kredki do oczu, r\u00f3\u017ce, pudry, br\u0105zy, eyelinery, lakiery do paznokci.... oj, czego tam nie by\u0142o! Wszystkim \u015bwieci\u0142y si\u0119 oczy z zachwytu, za\u015b najbardziej naszej Marzycielce. Jedynie m\u0119ska cz\u0119\u015b\u0107 ekipy &ndash; pan Bartosz Biront z Pracowni Fotograficznej Kadrujemy Uczucia &ndash; oraz tata Pauliny zachowali zdrowy rozs\u0105dek.\r\nPo prezentacji zawarto\u015bci kuferka oraz obja\u015bnieniu, do czego poszczeg\u00f3lne rzeczy s\u0142u\u017c\u0105, Pani Sylwia zaproponowa\u0142a Paulinie, \u017ce poka\u017ce Jej jak wykona\u0107 profesjonalny, wieczorowy makija\u017c. Modelk\u0105 zgodzi\u0142a si\u0119 zosta\u0107 siostra dziewczynki. Dzi\u0119kujemy w tym miejscu siostrze Pauliny, \u017ce tak cierpliwie i dzielnie znios\u0142a malowanie.\r\nPani Sylwia krok po kroku t\u0142umaczy\u0142a i pokazywa\u0142a Paulinie etapy wykonania makija\u017cu. Oczywi\u015bcie nasza Marzycielka musia\u0142a potem sama powt\u00f3rzy\u0107 te czynno\u015bci, \u017ceby jak najwi\u0119cej skorzysta\u0107 z tej lekcji. Bardzo Jej si\u0119 to podoba\u0142o. Nie ukrywamy, \u017ce reszcie \u017ce\u0144skiej publiczno\u015bci tak\u017ce. Mog\u0142y\u015bmy dzi\u0119ki temu tak\u017ce same, co nieco si\u0119 podszkoli\u0107 w sztuce robienia makija\u017cu. Ca\u0142o\u015b\u0107 spotkania zosta\u0142a uwieczniona na fotografiach wykonanych prze Pana Bartosza. Okaza\u0142o si\u0119 tak\u017ce, \u017ce Pan Bartosz zna idola Pauliny &ndash; rapera Bezczela. Zaoferowa\u0142 si\u0119, ze postara si\u0119 zdoby\u0107 dla Pauliny Jego najnowsz\u0105 p\u0142yt\u0119. Wywo\u0142a\u0142o to jeszcze szerszy u\u015bmiech na ustach dziewczynki. Zreszt\u0105 nale\u017cy podkre\u015bli\u0107, \u017ce szeroki u\u015bmiech nie schodzi\u0142 z ust dziewczynki przez ca\u0142y, kilkugodzinny pobyt.\r\nDzi\u0119kujemy firmie Sizeer, Perfumerii Douglas, Pani Sylwii Pi\u0105tek z Perfumerii Douglas, Panu Bartoszowi Birontowi z Pracowni Fotograficznej Kadrujemy Uczucia oraz Pa\u0144stwu Katarzynie i Krzysztofowi Maziewskim z Firmy AURA S.C. za przeznaczone fundusze na spe\u0142nienie marzenia oraz pomoc i zaanga\u017cowanie w przygotowanie tak pi\u0119knej oprawy marzenia. Jeste\u015bmy pewni, \u017ce marzenie Pauliny zosta\u0142o zrealizowane nie w stu, ale w tysi\u0105cu procentach!!!","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5724.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5730.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5728.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5735.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5740.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5738.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5741.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5753.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5744.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5754.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5755.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5772.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5773.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5776.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5781.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/3\/0\/13038\/IMG_5783.JPG"],"name":"Paulina\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(15 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Profesjonalny kuferek z przyborami do makija\u017cu","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/6\/2\/6292\/kk.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5929-Norbert","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"relacja wkr\u00f3tce","gallery":[],"name":"Norbert\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(17 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"playstation 4","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/9\/5929\/Norbert2.jpg"},{"link":"http:\/\/www.mammarzenie.org\/marzyciele\/5516-Karol","sponsor":["http:\/\/sizeer.com"],"description":"Dwudziestego drugiego marca, wraz z wiosn\u0105, zawita\u0142y\u015bmy z Monik\u0105 do Che\u0142ma. Mia\u0142y\u015bmy arcywa\u017cne zadanie &ndash;spe\u0142ni\u0107 marzenie Karola. Chwil\u0119 po przybyciu na miejsce zabrali\u015bmy si\u0119 za wsp\u00f3lne rozpakowywanie wielkiego pud\u0142a. Zgodnie z oczekiwaniami Karol znalaz\u0142 w \u015brodku rower zjazdowy. Trzeba by\u0142o tylko to cudo z\u0142o\u017cy\u0107, czego uda\u0142o nam si\u0119 dokona\u0107 wsp\u00f3lnymi si\u0142ami. Gdy mogli\u015bmy ju\u017c podziwia\u0107 pojazd w pe\u0142nej krasie, oficjalnie wr\u0119czy\u0142y\u015bmy dyplom naszemu Marzycielowi. Nie omieszka\u0142y\u015bmy r\u00f3wnie\u017c uwieczni\u0107 tego momentu;) Teraz pozostaje nam ju\u017c tylko \u017cyczy\u0107 Karolowi zdrowia i szybkiej wiosny, \u017ceby jak najszybciej m\u00f3g\u0142 cieszy\u0107 si\u0119 z prezentu;) Dzi\u0119kujemy serdecznie firmie Sizeer, kt\u00f3ra jest sponsorem u\u015bmiechu na twarzy Karola;)\r\nRelacja: Paulina M.","gallery":["http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080071.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080069.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080073.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080068.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080066.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080070.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080079.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080081.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080078.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080082.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080080.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080066.JPG","http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/events\/1\/2\/9\/12999\/P1080073.JPG"],"name":"Karol\t\t\t                        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t(18 lat)\n\t\t\t\t\t\t","titleName":{"@attributes":{"class":"marzenie"},"span":"Moje marzenie","br":[]},"wish":"Rower zjazdowy","wishDay":[{}],"avatar":"http:\/\/www3.mammarzenie.org\/images\/dreamers\/5\/5\/5516\/P1300302.JPG"}]